[{"id":894,"nome":"ABDI (Ag\u00eancia Brasileira de Desenvolvimento Industrial)"},{"id":460,"nome":"ABIN (Ag\u00eancia Brasileira de Intelig\u00eancia)"},{"id":862,"nome":"ADAGRI-CE (Ag\u00eancia de Defesa Agropecu\u00e1ria do Estado do Cear\u00e1)"},{"id":859,"nome":"ADASA (Ag\u00eancia Reguladora de \u00c1guas, Energia e Saneamento B\u00e1sico do DF - ADASA)"},{"id":1059,"nome":"AFAP (A Ag\u00eancia de Fomento do Amap\u00e1)"},{"id":572,"nome":"AFPR (Ag\u00eancia de Fomento do Estado do Paran\u00e1 S.A.)"},{"id":825,"nome":"AGECOM (Ag\u00eancia Goiana de Comunica\u00e7\u00e3o)"},{"id":59,"nome":"AGEPAR (Ag\u00eancia Reguladora de Servi\u00e7os P\u00fablicos Delegados de Infraestrutura do Paran\u00e1)"},{"id":687,"nome":"AGSEP (Ag\u00eancia Goiania do Sistema de Execu\u00e7\u00e3o Penal)"},{"id":366,"nome":"AGU (Advocacia Geral da Uni\u00e3o)"},{"id":745,"nome":"AL-AM (Assembl\u00e9ia Legislativa do Estado do Amazonas)"},{"id":738,"nome":"AL-CE (Assembl\u00e9ia Legislativa do Estado do Cear\u00e1 )"},{"id":746,"nome":"AL-ES (Assembl\u00e9ia Legislativa do Estado do Esp\u00edrito Santo)"},{"id":922,"nome":"AL-GO (Assembleia Legislativa do Estado de Goi\u00e1s)"},{"id":591,"nome":"AL-MA (Assembl\u00e9ia Legislativa do Estado do Maranh\u00e3o)"},{"id":547,"nome":"AL-MG (Assembleia Legislativa do Estado de Minas Gerais)"},{"id":325,"nome":"AL-MS (Assembleia Legislativa de Mato Grosso do Sul)"},{"id":592,"nome":"AL-MT (Assembl\u00e9ia Legislativa do Estado do Mato Grosso)"},{"id":569,"nome":"AL-PB (Assembleia Legislativa do Estado da Para\u00edba)"},{"id":459,"nome":"AL-RN (Assembl\u00e9ia Legislativa do Estado do Rio Grande do Norte)"},{"id":1008,"nome":"AL-RO (Assembleia Legislativa do Estado de Rond\u00f4nia)"},{"id":824,"nome":"AL-RR (Assembleia Legislativa do Estado de Roraima)"},{"id":554,"nome":"AL-SP (Assembleia Legislativa do Estado de S\u00e3o Paulo)"},{"id":927,"nome":"AL-TO (Assembl\u00e9ia Legislativa do Estado do Tocantins)"},{"id":769,"nome":"ALERJ (Assembl\u00e9ia legislativa do Estado do Rio de janeiro)"},{"id":82,"nome":"ALESE (Assembl\u00e9ia Legislativa do Estado de Sergipe)"},{"id":420,"nome":"AMAZUL (Amaz\u00f4nia Sul Tecnologias de Defesa S.A.)"},{"id":1000,"nome":"AMS (Apucarana\/PR - AMS - Autarquia Municipal de Sa\u00fade de Apucarana)"},{"id":675,"nome":"ANA (Agencia Nacional de \u00c1guas)"},{"id":304,"nome":"ANAC (Ag\u00eancia Nacional de Avia\u00e7\u00e3o Civil)"},{"id":367,"nome":"ANATEL (Ag\u00eancia Nacional de Telecomunica\u00e7\u00f5es)"},{"id":480,"nome":"ANBIMA (Associa\u00e7\u00e3o Brasileira das Entidades dos Mercados Financeiro e de Capitais)"},{"id":630,"nome":"ANCINE (Ag\u00eancia Nacional do Cinema)"},{"id":439,"nome":"ANEEL (Ag\u00eancia Nacional de Energia El\u00e9trica)"},{"id":344,"nome":"ANP (Ag\u00eancia Nacional do Petr\u00f3leo, G\u00e1s Natural e Biocombust\u00edveis)"},{"id":303,"nome":"ANS (Ag\u00eancia Nacional de Sa\u00fade Suplementar)"},{"id":437,"nome":"ANTAQ (Ag\u00eancia Nacional de Transportes Aquavi\u00e1rios)"},{"id":636,"nome":"ANTT (Ag\u00eancia Nacional de Transportes Terrestres)"},{"id":328,"nome":"ANVISA (Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria)"},{"id":941,"nome":"AparecidaPrev (Fundo de Previd\u00eancia dos Servidores do Munic\u00edpio de Aparecida de Goi\u00e2nia)"},{"id":300,"nome":"APCO (Aprova Concursos)"},{"id":1022,"nome":"APEX Brasil (Ag\u00eancia Brasileira de Promo\u00e7\u00e3o de Exporta\u00e7\u00f5es e Investimentos)"},{"id":921,"nome":"ARCE (Ag\u00eancia Reguladora de Servi\u00e7os P\u00fablicos Delegados do Estado do Cear\u00e1)"},{"id":973,"nome":"ARCON (PA) (Ag\u00eancia de Regula\u00e7\u00e3o e Controle de Servi\u00e7os P\u00fablicos do Estado do Par\u00e1)"},{"id":716,"nome":"Autarquia de Prote\u00e7\u00e3o e Defesa do Consumidor do Estado do Rio de Janeiro (Autarquia de Prote\u00e7\u00e3o e Defesa do Consumidor do Estado do Rio de Janeiro)"},{"id":563,"nome":"BACEN (Banco Central do Brasil)"},{"id":823,"nome":"BADESC (Ag\u00eancia de Fomento do Estado de Santa Catarina S.A.)"},{"id":838,"nome":"BAHIAG\u00c1S (Companhia de G\u00e1s da Bahia)"},{"id":76,"nome":"Banco da Amaz\u00f4nia (Banco da Amaz\u00f4nia S.A.)"},{"id":383,"nome":"Banco do Brasil (Banco do Brasil)"},{"id":929,"nome":"BANESE (Banco do Estado de Sergipe SA)"},{"id":930,"nome":"BANESTES (Banco) (BANESTES - Banco do Estado do Esp\u00edrito Santo)"},{"id":409,"nome":"Banestes (Banestes Seguros S.A)"},{"id":97,"nome":"BANPAR\u00c1 (Banco do Estado do Par\u00e1 S\/A)"},{"id":775,"nome":"BANRISUL (Banco do Estado do Rio Grande do Sul S\/A)"},{"id":610,"nome":"BANSEG (Banestes Seguros S.A)"},{"id":485,"nome":"BASA (Banco da Amaz\u00f4nia)"},{"id":468,"nome":"BDMG (Banco de Desenvolvimento de Minas Gerais)"},{"id":993,"nome":"Belo Horizonte\/MG - PBH ATIVOS S.A. (Belo Horizonte\/MG - PBH ATIVOS S.A.)"},{"id":638,"nome":"BHTRANS (Diretoria da Empresa de Transportes e Tr\u00e2nsito de Belo Horizonte S\/A)"},{"id":490,"nome":"BNB (Banco do Nordeste)"},{"id":584,"nome":"BNDES (Banco Nacional de Desenvolvimento Econ\u00f4mico e Social)"},{"id":595,"nome":"BR Distribuidora (Petrobr\u00e1s Distribuidora S.A.)"},{"id":453,"nome":"BRB (Banco de Bras\u00edlia)"},{"id":362,"nome":"BRDE (Banco Regional de Desenvolvimento do Extremo Sul)"},{"id":473,"nome":"CADE (Conselho Administrativo de Defesa Econ\u00f4mica)"},{"id":783,"nome":"CAERN (Companhia de \u00c1guas e Esgotos do Rio  Grande do Norte)"},{"id":370,"nome":"Caixa (Caixa Econ\u00f4mica Federal)"},{"id":972,"nome":"C\u00e2mara de Campo limpo Paulista - SP (C\u00e2mara Municipal de Campo limpo Paulista - S\u00e3o Paulo)"},{"id":168,"nome":"C\u00e2mara de Itatiaia - RJ (C\u00e2mara Municipal de Itatiaia - Rio de Janeiro)"},{"id":1004,"nome":"C\u00e2mara de Jucurutu (C\u00e2mara Municipal de Jucurutu - RN)"},{"id":288,"nome":"C\u00e2mara de Mongagu\u00e1 - SP (C\u00e2mara Municipal da Est\u00e2ncia Balne\u00e1ria de Mongagu\u00e1 - S\u00e3o Paulo)"},{"id":290,"nome":"C\u00e2mara de Natal - RN (C\u00e2mara Municipal de Natal - Rio Grande do Norte)"},{"id":1038,"nome":"C\u00e2mara de Porto Velho - RO (C\u00e2mara de Porto Velho - RO)"},{"id":163,"nome":"C\u00e2mara de Sumar\u00e9 - SP (C\u00e2mara Municipal de Sumar\u00e9 - S\u00e3o Paulo)"},{"id":52,"nome":"C\u00e2mara do Munic\u00edpio de Brej\u00e3o - PE (C\u00e2mara Municipal de Brej\u00e3o Estado de Pernambuco)"},{"id":376,"nome":"C\u00e2mara dos Deputados (C\u00e2mara dos Deputados)"},{"id":172,"nome":"C\u00e2mara Municipal de An\u00e1polis (C\u00e2mara Municipal de An\u00e1polis - GO)"},{"id":1003,"nome":"C\u00e2mara Municipal de Carmo do Cajuru (C\u00e2mara Municipal de Carmo do Cajuru - SP)"},{"id":37,"nome":"C\u00e2mara Municipal de Descanso - SC (C\u00e2mara Municipal de Vereadores de Descanso - SC)"},{"id":173,"nome":"C\u00e2mara Municipal de El\u00f3i Mendes (C\u00e2mara Municipal de El\u00f3i Mendes - MG)"},{"id":258,"nome":"C\u00e2mara Municipal de Entre Rios do Oeste (C\u00e2mara Municipal de Entre Rios do Oeste - PR)"},{"id":73,"nome":"C\u00e2mara Municipal de Ferraz de Vasconcelos (C\u00e2mara Municipal de Ferraz de Vasconcelos - SP)"},{"id":1001,"nome":"C\u00e2mara Municipal de Goi\u00e2nia (C\u00e2mara Municipal de Goi\u00e2nia)"},{"id":200,"nome":"C\u00e2mara Municipal de Irine\u00f3polis - SC (C\u00e2mara Municipal de Irine\u00f3polis - SC)"},{"id":983,"nome":"C\u00e2mara Municipal de Juiz de Fora - MG (C\u00e2mara Municipal de Juiz de Fora)"},{"id":329,"nome":"C\u00e2mara Municipal de Leme - SP (C\u00e2mara Municipal de Leme - SP)"},{"id":495,"nome":"C\u00e2mara Municipal de Mariana - MG (C\u00e2mara Municipal de Mariana - MG)"},{"id":58,"nome":"C\u00e2mara Municipal de Palmas - TO (C\u00e2mara Municipal de Palmas - Tocantins)"},{"id":94,"nome":"C\u00e2mara Municipal de Pederneiras (C\u00e2mara Municipal de Pederneiras - SP)"},{"id":230,"nome":"C\u00e2mara Municipal de Porto Alegre - RS (C\u00e2mara Municipal de Porto Alegre - RS)"},{"id":990,"nome":"C\u00e2mara Municipal de Quilombo - SC (C\u00e2mara Municipal de Quilombo - SC)"},{"id":1053,"nome":"C\u00e2mara Municipal de Serrana - SP (C\u00e2mara Municipal de Serrana - SP)"},{"id":1040,"nome":"C\u00e2mara Municipal de Vilhena - RO (C\u00e2mara Municipal de Vilhena - RO)"},{"id":524,"nome":"C\u00e2mara Municipal do Rio de Janeiro (C\u00e2mara Municipal do Rio de Janeiro)"},{"id":861,"nome":"CAMARA-SJC (C\u00e2mara Municipal de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos)"},{"id":909,"nome":"CAPES (Coordena\u00e7\u00e3o de Aperfei\u00e7oamento de Pessoal de N\u00edvel Superior)"},{"id":786,"nome":"Casa Civil-SP (Casa Civil do Estado de S\u00e3o Paulo)"},{"id":560,"nome":"Casa da Moeda (Casa da Moeda do Brasil)"},{"id":796,"nome":"CASAL (Companhia de Saneamento de Alagoas)"},{"id":345,"nome":"CASAN (Companhia Catarinense de \u00c1gua e Saneamento)"},{"id":534,"nome":"CAU-MG (Conselho de Arquitetura e Urbanismo de Minas Gerais)"},{"id":540,"nome":"CAU-RJ (Conselho de Arquitetura e Urbanismo do Rio de Janeiro)"},{"id":252,"nome":"CBM-AL (Corpo de Bombeiros Militar do Estado de Alagoas)"},{"id":371,"nome":"CBM-CE (Corpo de Bombeiros do Estado do Cear\u00e1)"},{"id":743,"nome":"CBM-DF (Corpo de Bombeiros Militar do Distrito Federal)"},{"id":757,"nome":"CBM-ES (Corpo de Bombeiros do Estado do Espirito Santo)"},{"id":382,"nome":"CBM-MG (Corpo de Bombeiros Militar do Estado de Minas Gerais)"},{"id":961,"nome":"CBM-PB (Corpo de Bombeiros Militar da Para\u00edba)"},{"id":945,"nome":"CBM-PE (Corpo de Bombeiros Militar do Estado de Pernambuco)"},{"id":177,"nome":"CBM-PI (Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Piau\u00ed)"},{"id":494,"nome":"CBM-RJ (Corpo de Bombeiros Militar do Estado do Rio de Janeiro)"},{"id":491,"nome":"CBM-RO (Corpo de Bombeiros Militar do Estado de Rond\u00f4nia)"},{"id":593,"nome":"CBM-SC (Corpo de Bombeiros Militar do Estado de Santa Catarina)"},{"id":959,"nome":"CBM-SE (Corpo de Bombeiros Militar do Estado de Sergipe)"},{"id":273,"nome":"CBTU (Companhia Brasileira de Trens Urbanos - CBTU)"},{"id":834,"nome":"CEAGESP (Companhia de Entrepostos e Armaz\u00e9ns Gerais de S\u00e3o Paulo)"},{"id":552,"nome":"CEB (Companhia Energ\u00e9tica de Bras\u00edlia)"},{"id":688,"nome":"CEDAE-RJ (Companhia Estadual de \u00c1guas e Esgotos)"},{"id":926,"nome":"CEEERS (Companhia Estadual de Energia El\u00e9trica do Rio Grande do Sul)"},{"id":833,"nome":"CEFET-RJ (Centro Federal de Educa\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica Celso Suckow da Fonseca)"},{"id":860,"nome":"CEHAP-PB (Companhia Estadual de Habita\u00e7\u00e3o Popular)"},{"id":317,"nome":"CELESC (Centrais El\u00e9tricas de Santa Catarina S.A.)"},{"id":145,"nome":"CELG\/GT-GO (CELG Gera\u00e7\u00e3o e Transmiss\u00e3o )"},{"id":80,"nome":"Cemig-MG (Companhia Energ\u00e9tica de Minas Gerais)"},{"id":478,"nome":"CEMIG-TELECOM (Cemig Telecomunica\u00e7\u00f5es S\/A)"},{"id":849,"nome":"CESP (Companhia Energ\u00e9tica de S\u00e3o Paulo)"},{"id":550,"nome":"CETAM (Centro de Educa\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica do Amazonas)"},{"id":588,"nome":"CETESB (Companhia Ambiental do Estado de S\u00e3o Paulo)"},{"id":477,"nome":"CFA (Conselho Federal de Administra\u00e7\u00e3o)"},{"id":211,"nome":"CFC (Conselho Federal de Contabilidade)"},{"id":224,"nome":"CFF (Conselho Federal de Farm\u00e1cia)"},{"id":53,"nome":"CFM (Conselho Federal de Medicina)"},{"id":925,"nome":"CFN (Corpo de Fuzileiros Navais)"},{"id":129,"nome":"CFO-DF (Conselho Federal de Odontologia - Distrito Federal)"},{"id":545,"nome":"CGE-MA (Controladoria Geral do Estado do Maranh\u00e3o)"},{"id":43,"nome":"CGE-RO (Controladoria Geral do Estado de Rond\u00f4nia)"},{"id":68,"nome":"CGM - Jo\u00e3o Pessoa (Controladoria geral do munic\u00edpio de Jo\u00e3o Pessoa)"},{"id":710,"nome":"CGU (Controladoria Geral da Uni\u00e3o)"},{"id":714,"nome":"Chesf (Companhia Hidro El\u00e9trica Do S\u00e3o Francisco)"},{"id":358,"nome":"CIAAR (Centro de Instru\u00e7\u00e3o e Adapta\u00e7\u00e3o da Aeron\u00e1utica)"},{"id":814,"nome":"CIENTEC-RS (Funda\u00e7\u00e3o de Ci\u00eancia e Tecnologia - RS)"},{"id":259,"nome":"CISAB-RC (Cons\u00f3rcio Intermunicipal de Saneamento B\u00e1sico da Regi\u00e3o Central de Minas Gerais)"},{"id":245,"nome":"CISCENOP (CONS\u00d3RCIO INTERMUNICIPAL DE SA\u00daDE DO CENTRO NOROESTE DO PARAN\u00c1)"},{"id":284,"nome":"CISMEPAR - PR (Cons\u00f3rcio Intermunicipal de Sa\u00fade do M\u00e9dio Paranapanema)"},{"id":728,"nome":"CITEPE (Companhia Integrada T\u00eaxtil de Pernambuco)"},{"id":1035,"nome":"CL-DF (C\u00e2mara Legislativa do Distrito Federal)"},{"id":899,"nome":"CMR-RO (Companhia de Minera\u00e7\u00e3o de Rond\u00f4nia)"},{"id":386,"nome":"CNJ (Conselho Nacional de Justi\u00e7a)"},{"id":401,"nome":"CNMP (Conselho Nacional do Minist\u00e9rio P\u00fablico)"},{"id":755,"nome":"CNPQ (Conselho Nacional de Desenvolvimento Cient\u00edfico e Tecnol\u00f3gico)"},{"id":582,"nome":"COBRA (Cobra Tecnologia S.A.)"},{"id":416,"nome":"COBRA Tecnologia S-A (BB) (COBRA Tecnologia S\/A)"},{"id":580,"nome":"CODATA (Companhia de Processamento de Dados da Para\u00edba)"},{"id":957,"nome":"CODEMAR (Companhia de Desenvolvimento de Maric\u00e1 - Rio de Janeiro)"},{"id":27,"nome":"CODEMIG (Companhia de Desenvolvimento Econ\u00f4mico de Minas Gerais)"},{"id":815,"nome":"CODENI-RJ (Companhia de Desenvolvimento de Nova Igua\u00e7u - RJ)"},{"id":829,"nome":"CODESP-SP (Companhia Docas do Estado de S\u00e3o Paulo)"},{"id":1037,"nome":"CODHAB - DF (Companhia de Desenvolvimento Habitacional do Distrito Federal)"},{"id":625,"nome":"COL\u00c9GIO NAVAL (Col\u00e9gio Naval)"},{"id":955,"nome":"Col\u00e9gio Pedro II (Col\u00e9gio Pedro II)"},{"id":343,"nome":"COMLURB (Companhia Municipal de Limpeza Urbana)"},{"id":842,"nome":"Companhia \u00c1guas de Joinville (Companhia \u00c1guas de Joinville - SC)"},{"id":271,"nome":"COMPESA (Companhia Pernambucana de Saneamento)"},{"id":541,"nome":"CONAB (Companhia Nacional de Abastecimento)"},{"id":654,"nome":"CONDER (Companhia de Desenvolvimento Urbano do Estado da Bahia)"},{"id":143,"nome":"CONTER (Conselho Nacional de T\u00e9cnicos em Radiologia)"},{"id":942,"nome":"COPASA (Companhia de Saneamento de Minas Gerais)"},{"id":297,"nome":"COPEL (Companhia Paranaense de Energia)"},{"id":272,"nome":"Coperg\u00e1s - PE (Companhia Pernambucana de G\u00e1s - COPERG\u00c1S)"},{"id":1044,"nome":"CORE-SP (Conselho Regional de Representantes Comerciais de S\u00e3o Paulo)"},{"id":629,"nome":"COREN-MA (Conselho Regional de Enfermagem do Maranh\u00e3o)"},{"id":664,"nome":"COREN-PA (Conselho Regional de Enfermagem do Par\u00e1)"},{"id":514,"nome":"COREN-PB (Conselho Regional de Enfermagem da Para\u00edba)"},{"id":1030,"nome":"COREN-PR (Conselho Regional de Enfermagem do Paran\u00e1)"},{"id":223,"nome":"Correios (Correios)"},{"id":1075,"nome":"CPC - Renato Chaves (Centro de Per\u00edcias Cient\u00edficas Renato Chaves)"},{"id":436,"nome":"CPRM (Companhia de Pesquisa e Recursos Minerais)"},{"id":996,"nome":"CPS (Ponta Grossa - PR - CPS - Companhia Pontagrossense de Servi\u00e7os)"},{"id":121,"nome":"CPTM (Companhia Paulista de Trens Metropolitanos)"},{"id":1050,"nome":"CRA-PR (Conselho Regional de Administra\u00e7\u00e3o do Paran\u00e1)"},{"id":831,"nome":"CRA-RS (Conselho Regional de Administra\u00e7\u00e3o do Rio Grande do Sul)"},{"id":587,"nome":"CRA-SC (Conselho Regional de Administra\u00e7\u00e3o de Santa Catarina)"},{"id":944,"nome":"CRB 8\u00aa Regi\u00e3o (Conselho Regional de Biblioteconomia do Estado de S\u00e3o Paulo - 8\u00aa Regi\u00e3o)"},{"id":700,"nome":"CRBio-2\u00aa Regi\u00e3o (Conselho Regional de Biologia - 2\u00aa Regi\u00e3o)"},{"id":632,"nome":"CRBio-5\u00aa Regi\u00e3o (Conselho Regional de Biologia - 5\u00aa Regi\u00e3o)"},{"id":699,"nome":"CRBio-6\u00aa Regi\u00e3o (Conselho Regional de Biologia - 6\u00aa Regi\u00e3o)"},{"id":483,"nome":"CREA-PA (Conselho Regional de Engenharia e Agronomia do Par\u00e1)"},{"id":727,"nome":"CREA-PR (Conselho Regional de Engenharia, Arquitetura e Agronomia do Estado do Paran\u00e1)"},{"id":734,"nome":"CRECI - 4\u00aa Regi\u00e3o (MG) (Conselho Regional de Corretores de Im\u00f3veis do Estado de Minas Gerais)"},{"id":512,"nome":"CREF - 11\u00aa Regi\u00e3o (MS-MT) (Conselho Regional de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica do Mato Grosso e Mato Grosso do Sul)"},{"id":624,"nome":"CREF - 3\u00aa Regi\u00e3o (SC) (Conselho Regional de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica do Estado de Santa Catarina)"},{"id":612,"nome":"CREF - 4\u00aa Regi\u00e3o (SP) (Conselho Regional de de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica do Estado de S\u00e3o Paulo)"},{"id":316,"nome":"CREF - 7\u00aa Regi\u00e3o (DF) (Conselho Regional de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica do Distrito Federal)"},{"id":985,"nome":"CREF - 8\u00aa Regi\u00e3o (AM-AC-RO-RR) (Conselho Regional de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica da 8\u00aa Regi\u00e3o)"},{"id":649,"nome":"CREFITO - 8\u00aa Regi\u00e3o(PR) (Conselho Regional de Fisioterapia e Terapia Ocupacional da 8\u00aa Regi\u00e3o)"},{"id":602,"nome":"CREFITO-2\u00aa Regi\u00e3o (Conselho Regional de Fisioterapia e Terapia Ocupacional da 2\u00aa Regi\u00e3o)"},{"id":1058,"nome":"CRESS 12 \u00aa Regi\u00e3o SC (Conselho Regional de Servi\u00e7o Social da 12\u00aa Regi\u00e3o SC)"},{"id":421,"nome":"CRESS-PB (Conselho Regional de Servi\u00e7o Social 13\u00aa Regi\u00e3o \u2013 Para\u00edba)"},{"id":933,"nome":"CRESS-PR (Conselho Regional de Servi\u00e7o Social 11\u00aa Regi\u00e3o \u2013 Paran\u00e1)"},{"id":114,"nome":"CRF-DF (Conselho Regional de Farm\u00e1cia do Distrito Federal)"},{"id":79,"nome":"CRF-PE (Conselho Regional de Farm\u00e1cia do Estado de Pernambuco)"},{"id":1068,"nome":"CRF-RJ (Conselho Regional de Farm\u00e1cia do Rio de Janeiro)"},{"id":694,"nome":"CRF-SC (Conselho Regional de Farm\u00e1cia do Estado de Santa Catarina)"},{"id":669,"nome":"CRF-SP (Conselho Regional de Farm\u00e1cia do Estado de S\u00e3o Paulo)"},{"id":804,"nome":"CRM-DF (Conselho Regional de Medicina do Distrito Federal)"},{"id":204,"nome":"CRM-MG (Conselho Regional de Medicina de Minas Gerais)"},{"id":971,"nome":"CRM-PR (Conselho Regional de Medicina do Paran\u00e1)"},{"id":958,"nome":"CRMV-AC (Conselho Regional de Medicina Veterin\u00e1ria do Estado do Acre)"},{"id":974,"nome":"CRN - 10\u00aa Regi\u00e3o (SC) (Conselho Regional de Nutricionistas - 10\u00aa Regi\u00e3o (SC))"},{"id":445,"nome":"CRN - 3\u00aa Regi\u00e3o (SP e MS) (Conselho Regional de Nutricionistas - 3\u00aa Regi\u00e3o (SP e MS))"},{"id":940,"nome":"CRN - 7\u00aa Regi\u00e3o (AC, AP, AM, PA, RO, RR) (Conselho Regional de Nutricionistas - 7\u00aa Regi\u00e3o (AC, AP, AM, PA, RO, RR))"},{"id":670,"nome":"CRO-GO (Conselho Regional de Odontologia de Goi\u00e1s)"},{"id":55,"nome":"CRO-MT (Conselho Regional de Odontologia de Mato Grosso)"},{"id":360,"nome":"CRO-RJ (Conselho Regional de Odontologia do Rio de Janeiro)"},{"id":1056,"nome":"CRP 11\u00aa (Conselho Regional de Psicologia 11\u00aa Regi\u00e3o CE)"},{"id":733,"nome":"CRP 18\u00aa Regi\u00e3o MT (Conselho Regional de Psicologia 18\u00aa REGI\u00c3O MT)"},{"id":969,"nome":"CRP 2\u00aa Regi\u00e3o PE (Conselho Regional de Psicologia 2\u00aa REGI\u00c3O PE)"},{"id":729,"nome":"CRP 9\u00aa Regi\u00e3o (GO e TO) (Conselho Regional de Psicologia 9\u00aa REGI\u00c3O GO e TO)"},{"id":50,"nome":"CRP-17\/RN (Conselho Regional de Psicologia - 17\u00aa Regi\u00e3o RN)"},{"id":276,"nome":"CRQ 18\u00b0 Regi\u00e3o - PI (Conselho Regional de Qu\u00edmica da XVIII\u00aa Regi\u00e3o do Piau\u00ed)"},{"id":536,"nome":"CRQ 21\u00aa Regi\u00e3o-ES (Conselho Regional de Qu\u00edmica do Esp\u00edrito Santo)"},{"id":1039,"nome":"CRQ 4\u00aa Regi\u00e3o-SP (Conselho Regional de Qu\u00edmica de S\u00e3o Paulo)"},{"id":380,"nome":"CSM (Corpo de Sa\u00fade da Marinha)"},{"id":604,"nome":"CTA (Departamento de Ci\u00eancia e Tecnologia Aeroespacial)"},{"id":479,"nome":"CVM (Comiss\u00e3o de Valores Mobili\u00e1rios)"},{"id":762,"nome":"DATAPREV (Empresa de Tecnologia e Informa\u00e7\u00f5es da Previd\u00eancia Social)"},{"id":693,"nome":"DECEA (Departamento de Controle de Espa\u00e7o \u00c1ereo)"},{"id":713,"nome":"DEGASE (Departamento Geral de A\u00e7\u00f5es Socioeducativas)"},{"id":1054,"nome":"DEINFRA (Departamento Estadual de Infraestrutura de Santa Catarina)"},{"id":217,"nome":"DEMAE (Departamento de \u00c1gua e Esgoto)"},{"id":414,"nome":"DEPEN (Departamento Penitenci\u00e1rio Nacional)"},{"id":819,"nome":"DER-RO (Departamento de Estradas de Rodagem - Rond\u00f4nia)"},{"id":21,"nome":"Desenvolve RR (Ag\u00eancia de Desenvolvimento de Roraima)"},{"id":16,"nome":"Detran-CE (Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Cear\u00e1)"},{"id":725,"nome":"DETRAN-DF (Departamento de Tr\u00e2nsito do Distrito Federal)"},{"id":771,"nome":"DETRAN-ES (Departamento de Tr\u00e2nsito do Estado do Esp\u00edrito Santo)"},{"id":651,"nome":"DETRAN-MA (Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Maranh\u00e3o)"},{"id":412,"nome":"DETRAN-MT (Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito de Mato Grosso)"},{"id":918,"nome":"DETRAN-PA (Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Par\u00e1)"},{"id":555,"nome":"DETRAN-PE (Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito de Pernambuco)"},{"id":683,"nome":"DETRAN-RJ (Departamento de Tr\u00e2nsito do Rio de Janeiro)"},{"id":797,"nome":"DETRAN-RN (Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito do Rio Grande do Norte)"},{"id":528,"nome":"DETRAN-RO (Departamento de Tr\u00e2nsito do Estado de Rond\u00f4nia)"},{"id":876,"nome":"DETRAN-RS (Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito - RS)"},{"id":617,"nome":"DETRAN-SP (Departamento Estadual de Tr\u00e2nsito de S\u00e3o Paulo)"},{"id":566,"nome":"DNIT (Departamento Nacional de Infraestrutura de Transportes)"},{"id":789,"nome":"DNOCS (Departamento Nacional de Obras Contra as Secas)"},{"id":782,"nome":"DNPM (Departamento Nacional de Produ\u00e7\u00e3o Mineral)"},{"id":458,"nome":"DPE - AM (Defensoria P\u00fablica do Estado do Amazonas)"},{"id":22,"nome":"DPE - PE (Defensoria P\u00fablica do Estado de Pernambuco)"},{"id":431,"nome":"DPE - SP (Defensoria P\u00fablica do Estado de S\u00e3o Paulo)"},{"id":179,"nome":"DPE-AC (Defensoria P\u00fablica do Estado do Acre)"},{"id":233,"nome":"DPE-AL (Defensoria P\u00fablica do Estado de Alagoas)"},{"id":359,"nome":"DPE-BA (Defensoria P\u00fablica do Estado da Bahia)"},{"id":676,"nome":"DPE-CE (Defensoria P\u00fablica do Estado do Cear\u00e1)"},{"id":673,"nome":"DPE-DF (Defensoria P\u00fablica do Distrito Federal)"},{"id":338,"nome":"DPE-ES (Defensoria P\u00fablica do Estado do Esp\u00edrito Santo)"},{"id":520,"nome":"DPE-GO (Defensoria P\u00fablica do Estado de Goi\u00e1s)"},{"id":744,"nome":"DPE-MA (Defensoria P\u00fablica do Estado do Maranh\u00e3o)"},{"id":497,"nome":"DPE-MG (Defensoria P\u00fablica do Estado de Minas Gerais)"},{"id":686,"nome":"DPE-MS (Defensoria P\u00fablica do Estado de Mato Grosso do Sul)"},{"id":350,"nome":"DPE-MT (Defensoria P\u00fablica do Estado de Mato Grosso)"},{"id":502,"nome":"DPE-PB (Defensoria Publica do Estado da Para\u00edba)"},{"id":881,"nome":"DPE-PI (Defensoria P\u00fablica do Estado do Piau\u00ed)"},{"id":207,"nome":"DPE-PR (Defensoria Publica do Estado do Paran\u00e1)"},{"id":539,"nome":"DPE-RJ (Defensoria P\u00fablica do Estado do Rio de Janeiro)"},{"id":191,"nome":"DPE-RO (Defensoria Publica do Estado de Rond\u00f4nia)"},{"id":571,"nome":"DPE-RR (Defensoria P\u00fablica do Estado de Roraima)"},{"id":123,"nome":"DPE-RS (Defensoria P\u00fablica do Estado do Rio Grande do Sul)"},{"id":646,"nome":"DPE-SC (Defensoria P\u00fablica do Estado de Santa Catarina)"},{"id":720,"nome":"DPE-SE (Defensoria P\u00fablica do Estado de Sergipe)"},{"id":581,"nome":"DPE-SP (Defensoria publica de S\u00e3o Paulo)"},{"id":645,"nome":"DPE-TO (Defensoria P\u00fablica - Estado do Tocantins)"},{"id":373,"nome":"DPF (Departamento de Pol\u00edcia Federal)"},{"id":126,"nome":"DPU (Defensoria P\u00fablica da Uni\u00e3o)"},{"id":843,"nome":"EBAL (Empresa Baiana de Alimentos S\/A)"},{"id":441,"nome":"EBC (Empresa Brasil de Comunica\u00e7\u00e3o)"},{"id":313,"nome":"EBSERH (Empresa Brasileira de Servi\u00e7os Hospitalares)"},{"id":613,"nome":"EEAR (Escola de Especialistas de Aeron\u00e1utica)"},{"id":611,"nome":"ELETROBR\u00c1S (Centrais El\u00e9tricas Brasileiras)"},{"id":848,"nome":"ELETROBR\u00c1S-FURNAS (Furnas - Centrais El\u00e9tricas S\/A)"},{"id":968,"nome":"EMAP (Empresa Maranhense de Administra\u00e7\u00e3o Portu\u00e1ria)"},{"id":1023,"nome":"EMATER-CE (Empresa de Assist\u00eancia T\u00e9cnica e Extens\u00e3o Rural do Cear\u00e1)"},{"id":706,"nome":"EMBAP (Escola de M\u00fasica e Belas Artes do Paran\u00e1)"},{"id":208,"nome":"EMBASA (Empresa Baiana de \u00e1guas e saneamento S.A.)"},{"id":756,"nome":"EMBRATUR (Instituto Brasileiro de Turismo)"},{"id":185,"nome":"ENADE (Exame Nacional de Desempenho de Estudantes)"},{"id":183,"nome":"ENCCEJA (Exame Nacional para Certifica\u00e7\u00e3o de Compet\u00eancias de Jovens e Adultos)"},{"id":209,"nome":"ENEM (Exame Nacional do Ensino M\u00e9dio)"},{"id":506,"nome":"EPE (Empresa de Pesquisa Energ\u00e9tica)"},{"id":763,"nome":"ESCOLA NAVAL (Escola Naval)"},{"id":761,"nome":"EsFCEx (Escola de Forma\u00e7\u00e3o Complementar do Ex\u00e9rcito)"},{"id":619,"nome":"EsPCEx (Escola Preparat\u00f3ria de Cadetes do Ex\u00e9rcito)"},{"id":740,"nome":"EsSA (Escola de Sargento da Armas)"},{"id":772,"nome":"EsSEx (Escola de Sa\u00fade do Ex\u00e9rcito Brasileiro)"},{"id":666,"nome":"FAPEMIG (Funda\u00e7\u00e3o de Amparo \u00e0 Pesquisa do Estado de Minas Gerais)"},{"id":949,"nome":"FAPESP (Funda\u00e7\u00e3o de Amparo \u00e0 Pesquisa do Estado de S\u00e3o Paulo)"},{"id":682,"nome":"FATMA (Funda\u00e7\u00e3o de Amparo \u00e0 Tecnologia e Meio Ambiente)"},{"id":443,"nome":"FBN (Funda\u00e7\u00e3o Biblioteca Nacional)"},{"id":737,"nome":"FCEE-SC (Funda\u00e7\u00e3o Catarinense de Educa\u00e7\u00e3o Especial)"},{"id":166,"nome":"FCEP (Funda\u00e7\u00e3o de Cultura e Eventos de Piratuba - Santa Catarina)"},{"id":780,"nome":"FCM-UPE (Faculdade de Ci\u00eancias M\u00e9dicas - Universidade de Pernambuco)"},{"id":822,"nome":"FESF - SUS (Funda\u00e7\u00e3o Estatal Sa\u00fade da Fam\u00edlia)"},{"id":877,"nome":"FHEMIG (Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar do Estado de Minas Gerais)"},{"id":448,"nome":"FHS-SE (Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar de Sa\u00fade - Sergipe)"},{"id":475,"nome":"FINEP (Financiadora de Estudos e Projetos)"},{"id":335,"nome":"FIOCRUZ (Funda\u00e7\u00e3o Osvaldo Cruz)"},{"id":160,"nome":"FMS (Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Sa\u00fade de Teresina)"},{"id":703,"nome":"FNDE (Fundo Nacional de Desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o)"},{"id":981,"nome":"FOZPREV (Foz do Igua\u00e7u\/PR - FOZPREV - Foz Previd\u00eancia)"},{"id":970,"nome":"FREA (Funda\u00e7\u00e3o Regional Educacional de Avar\u00e9 - SP)"},{"id":310,"nome":"FUB (Funda\u00e7\u00e3o Universidade de Bras\u00edlia)"},{"id":279,"nome":"FUNAI (Funda\u00e7\u00e3o Nacional do \u00cdndio)"},{"id":659,"nome":"FUNAPE (Funda\u00e7\u00e3o de Aposentadorias e Pens\u00f5es dos Servidores do Estado de Pernambuco)"},{"id":871,"nome":"FUNASA (Funda\u00e7\u00e3o Nacional de Sa\u00fade)"},{"id":635,"nome":"FUNASE (Funda\u00e7\u00e3o de Atendimento S\u00f3cioeducativo)"},{"id":835,"nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O CASA (Centro de Atendimento Socioeducativo ao Adolescente)"},{"id":938,"nome":"FUNDA\u00c7\u00c3O PR\u00d3-SANGUE (Funda\u00e7\u00e3o Pr\u00f3-Sangue Hemocentro de S\u00e3o Paulo)"},{"id":574,"nome":"FUNDUNESP (Funda\u00e7\u00e3o para o Desenvolvimento da Universidade Estadual Paulista)"},{"id":305,"nome":"FUNPRESP-EXE (Funda\u00e7\u00e3o de Previd\u00eancia Complementar do Servidor P\u00fablico Federal do Poder Executivo)"},{"id":307,"nome":"FUNPRESP-JUD (Funda\u00e7\u00e3o de Previd\u00eancia Complementar do Servidor P\u00fablico Federal do Poder Judici\u00e1rio)"},{"id":88,"nome":"FURB (Funda\u00e7\u00e3o Universidade Regional de Blumenau)"},{"id":777,"nome":"FURP-SP (Funda\u00e7\u00e3o para o Rem\u00e9dio Popular)"},{"id":118,"nome":"GasBrasiliano (Gas Brasiliano Distribuidora S.A.)"},{"id":781,"nome":"HC-UFPE (Hospital das Cl\u00ednicas - Universidade Federal de Pernambuco)"},{"id":873,"nome":"HC-UFPR (Hospital das Cl\u00ednicas da Universidade Federal do Paran\u00e1)"},{"id":893,"nome":"HEMOBR\u00c1S (Empresa Brasileira de Hemoderivados e Biotecnologia)"},{"id":795,"nome":"HFA (Hospital das For\u00e7as Armadas - HFA)"},{"id":776,"nome":"HNMD (Hospital Naval Marc\u00edlio Dias)"},{"id":1033,"nome":"HRL-UFS (Hospital Regional de Lagarto da Universidade Federal de Sergipe \u2013 HRL-UFS)"},{"id":994,"nome":"HRTN (Hospital Risoleta Tolentino Neves)"},{"id":1034,"nome":"HU-UFS (Hospital Universit\u00e1rio da Universidade Federal de Sergipe - HU-UFS)"},{"id":816,"nome":"HUB (Hospital Universit\u00e1rio de Bras\u00edlia)"},{"id":218,"nome":"IABAS-RJ (Instituto de Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica e Avan\u00e7ada \u00e0 Sa\u00fade)"},{"id":583,"nome":"IBAMA (Instituto Brasileiro do Meio Ambiente e dos Recursos Naturais Renov\u00e1veis)"},{"id":149,"nome":"IBGE (Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica)"},{"id":874,"nome":"IBRAM-DF (Instituto do Meio Ambiente e dos Recursos H\u00eddricos do Distrito Federal)"},{"id":375,"nome":"ICMBIO (Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade)"},{"id":801,"nome":"IDAF-ES (Instituto de Defesa Agropecu\u00e1ria e Florestal do Esp\u00edrito Santo)"},{"id":623,"nome":"IDECI (Instituto de Desenvolvimento Institucional das Cidades do Cear\u00e1)"},{"id":912,"nome":"IEMA (Instituto Estadual de Meio Ambiente e Recursos H\u00eddricos)"},{"id":274,"nome":"IF Sudeste - MG (Instituto Federal de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia do Sudeste de Minas Gerais)"},{"id":660,"nome":"IF-AL (Instituto Federal de Alagoas)"},{"id":546,"nome":"IF-BA (Instituto Federal de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia da Bahia)"},{"id":318,"nome":"IF-BAIANO (Instituto Federal de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia Baiano)"},{"id":156,"nome":"IF-ES (Instituto Federal - Esp\u00edrito Santo)"},{"id":542,"nome":"IF-GO (Instituto Federal de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia - Goi\u00e1s)"},{"id":640,"nome":"IF-MG (Instituto Federal de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia do Estado de Minas Gerais)"},{"id":736,"nome":"IF-PB (Instituto Federal de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia da Para\u00edba)"},{"id":291,"nome":"IF-PE (Instituto Federal de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia - Pernambuco)"},{"id":312,"nome":"IF-PI (Instituto Federal de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia do Piau\u00ed)"},{"id":137,"nome":"IF-RN (Instituto Federal de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia do Rio Grande do Norte)"},{"id":662,"nome":"IF-RO (Instituto Federal de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia - Rond\u00f4nia)"},{"id":285,"nome":"IF-RS (Instituto Federal de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia - Rio Grande do Sul)"},{"id":261,"nome":"IF-SC (Instituto Federal de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia Catarinense)"},{"id":299,"nome":"IF-SE (Instituto Federal de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia - Sergipe)"},{"id":309,"nome":"IF-SERT\u00c3O - PE (Instituto Federal de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia Sert\u00e3o Pernambucano)"},{"id":526,"nome":"IF-SP (Instituto Federal de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia do Estado de S\u00e3o Paulo)"},{"id":244,"nome":"IF-Sul-MG (Instituto Federal de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia do Sul de Minas Gerais)"},{"id":351,"nome":"IF-Sul-Rio-Grandense (Instituto Federal de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia Sul-rio-grandense - Rio Grande do Sul)"},{"id":308,"nome":"IF-TO (Instituto Federal de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia - Tocantins)"},{"id":704,"nome":"IFB (Instituto Federal de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia de Bras\u00edlia)"},{"id":730,"nome":"IFC (Instituto Federal Catarinense)"},{"id":1063,"nome":"IFMS (Instituto Federal Mato Grosso do Sul)"},{"id":535,"nome":"IFN-MG (Instituto Federal Norte de Minas Gerais)"},{"id":324,"nome":"IFPA (Instituto Federal de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia do Par\u00e1 - IFPA)"},{"id":107,"nome":"IFPE (Instituto Federal de Pernambuco)"},{"id":95,"nome":"IFSP (Instituto Federal de S\u00e3o Paulo)"},{"id":91,"nome":"IFTO (Instituto Federal de Tocantins)"},{"id":984,"nome":"IGEPREV-PA (Instituto de Gest\u00e3o Previdenci\u00e1ria do Estado do Par\u00e1)"},{"id":901,"nome":"IGP (Instituto Geral de Per\u00edcias do Estado do Rio Grande do Sul)"},{"id":147,"nome":"IGP-RS (Instituto Geral de Per\u00edcia do Rio Grande do Sul)"},{"id":221,"nome":"IGP-SC (Instituto Geral de Per\u00edcias de Santa Catarina)"},{"id":920,"nome":"INB (Ind\u00fastrias Nucleares do Brasil)"},{"id":779,"nome":"INCA (Instituto Nacional do C\u00e2ncer)"},{"id":726,"nome":"INEP (Instituto Nacional de Estudos e Pesquisas Educacionais An\u00edsio Teixeira)"},{"id":568,"nome":"INFRAERO (Empresa Brasileira de Infra-Estrutura Aeroportu\u00e1ria)"},{"id":770,"nome":"INMETRO (Instituto Nacional de Metrologia, Normaliza\u00e7\u00e3o e Qualidade Industrial)"},{"id":689,"nome":"Innova (Petrobr\u00e1s Innova S.A.)"},{"id":585,"nome":"INPI (Instituto Nacional da Propriedade Industrial)"},{"id":348,"nome":"INSS (Instituto Nacional do Seguro Social)"},{"id":162,"nome":"Instituto Rio Branco (Instituto Rio Branco)"},{"id":451,"nome":"IPAJM (Instituto de Previd\u00eancia dos Servidores do Estado do Esp\u00edrito Santo)"},{"id":807,"nome":"IPAS-GO (Instituto de Assist\u00eancia dos Servidores P\u00fablicos do Estado de Goi\u00e1s)"},{"id":908,"nome":"IPEA (Funda\u00e7\u00e3o Instituto de Pesquisa Econ\u00f4mica Aplicada)"},{"id":606,"nome":"IPEM-RO (Instituto de Pesos e Medidas do Estado de Rond\u00f4nia)"},{"id":633,"nome":"IPEM-SP (Instituto de Pesos e Medidas do Estado de S\u00e3o Paulo)"},{"id":216,"nome":"IPERON (Instituto de Previd\u00eancia de Rond\u00f4nia)"},{"id":875,"nome":"IPHAN (Instituto do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico e Art\u00edstico Nacional)"},{"id":1016,"nome":"IPM - SP (Instituto de Previd\u00eancia dos Municip\u00e1rios de Ribeir\u00e3o Preto - S\u00e3o Paulo)"},{"id":1070,"nome":"IPRERINE (Instituto de Previd\u00eancia Social dos Servidores P\u00fablicos do Munic\u00edpio de Rio Negro)"},{"id":174,"nome":"IPRESB-SP (Instituto de Previd\u00eancia Social dos Servidores de Barueri - S\u00e3o Paulo)"},{"id":652,"nome":"IPSEMG (Instituto de Previd\u00eancia dos Servidores do Estado de Minas Gerais)"},{"id":992,"nome":"ISGH (Instituto de Sa\u00fade e Gest\u00e3o Hospitalar - CE)"},{"id":620,"nome":"ITA (Instituto Tecnol\u00f3gico de Aeron\u00e1utica)"},{"id":141,"nome":"ITAIPU BINACIONAL (Usina Hidrel\u00e9trica de Itaipu)"},{"id":1041,"nome":"ITEP - RN (Instituto T\u00e9cnico-Cient\u00edfico de Per\u00edcia - RN)"},{"id":256,"nome":"JUCEPAR - PR (Junta Comercial do Paran\u00e1)"},{"id":697,"nome":"JUCEPE (Junta Comercial do Estado de Pernambuco)"},{"id":608,"nome":"JUCESC (Junta Comercial do Estado de Santa Catarina)"},{"id":411,"nome":"LIQUIG\u00c1S (Liquig\u00e1s Distribuidora S.A)"},{"id":396,"nome":"MANAUSPREV (Manaus Previd\u00eancia)"},{"id":486,"nome":"MAPA (Minist\u00e9rio da Agricultura, Pecu\u00e1ria e Abastecimento)"},{"id":760,"nome":"Marinha (Marinha do Brasil)"},{"id":891,"nome":"MC (Minist\u00e9rio das Comunica\u00e7\u00f5es)"},{"id":702,"nome":"MCT (Minist\u00e9rio da Ci\u00eancia e Tecnologia)"},{"id":369,"nome":"MDIC (Minist\u00e9rio do Desenvolvimento, Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio Exterior)"},{"id":422,"nome":"MDS (Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Social e Combate \u00e0 Fome)"},{"id":889,"nome":"ME (Minist\u00e9rio do Esporte)"},{"id":472,"nome":"MEC (Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o)"},{"id":537,"nome":"METR\u00d4-DF (Companhia do Metropolitano do Distrito Ferderal)"},{"id":812,"nome":"METR\u00d4-SP (Companhia do Metropolitano de S\u00e3o Paulo)"},{"id":499,"nome":"MF (Minist\u00e9rio da Fazenda)"},{"id":340,"nome":"MGS (Minas Gerais Administra\u00e7\u00e3o e Servi\u00e7os S.A)"},{"id":570,"nome":"MI (Minist\u00e9rio da Integra\u00e7\u00e3o Nacional)"},{"id":489,"nome":"MinC (Minist\u00e9rio da Cultura)"},{"id":631,"nome":"Minist\u00e9rio das Cidades (Minist\u00e9rio das Cidades)"},{"id":598,"nome":"MJ (Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a)"},{"id":444,"nome":"MMA (Minist\u00e9rio do Meio Ambiente)"},{"id":589,"nome":"MME (Minist\u00e9rio de Minas e Energia)"},{"id":1061,"nome":"MP-PI (Minist\u00e9rio P\u00fablico do Piau\u00ed)"},{"id":837,"nome":"MPA (Minist\u00e9rio da Pesca e Aquicultura)"},{"id":628,"nome":"MPDFT (Minist\u00e9rio P\u00fablico do Distrito Federal e Territ\u00f3rios)"},{"id":575,"nome":"MPE-AC (Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Acre)"},{"id":721,"nome":"MPE-AL (Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado de Alagoas )"},{"id":650,"nome":"MPE-AM (Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Amazonas)"},{"id":567,"nome":"MPE-AP (Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Amap\u00e1)"},{"id":132,"nome":"MPE-BA (Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Bahia)"},{"id":600,"nome":"MPE-CE (Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Cear\u00e1)"},{"id":609,"nome":"MPE-ES (Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Esp\u00edrito Santo)"},{"id":655,"nome":"MPE-GO (Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado de Goi\u00e1s)"},{"id":508,"nome":"MPE-MA (Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Maranh\u00e3o)"},{"id":509,"nome":"MPE-MG (Minist\u00e9rio P\u00fablico de Minas Gerais)"},{"id":434,"nome":"MPE-MS (Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Mato Grosso do Sul)"},{"id":515,"nome":"MPE-MT (Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado de Mato Grosso)"},{"id":504,"nome":"MPE-PA (Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Par\u00e1)"},{"id":388,"nome":"MPE-PB (Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado da Para\u00edba)"},{"id":503,"nome":"MPE-PE (Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado de Pernambuco)"},{"id":455,"nome":"MPE-PI (Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Piau\u00ed)"},{"id":213,"nome":"MPE-PR (Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Paran\u00e1)"},{"id":282,"nome":"MPE-RJ (Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Rio de Janeiro)"},{"id":165,"nome":"MPE-RN (Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Rio Grande do Norte)"},{"id":442,"nome":"MPE-RO (Minist\u00e9rio P\u00fablico Estadual de Rond\u00f4nia)"},{"id":718,"nome":"MPE-RR (Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado de Roraima)"},{"id":315,"nome":"MPE-RS (Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado do Rio Grande do Sul)"},{"id":287,"nome":"MPE-SC (Minist\u00e9rio P\u00fablico de Santa Catarina)"},{"id":607,"nome":"MPE-SE (Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado de Sergipe)"},{"id":188,"nome":"MPE-SP (Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado de S\u00e3o Paulo)"},{"id":712,"nome":"MPE-TO (Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado de Tocantins)"},{"id":361,"nome":"MPOG (Minist\u00e9rio do Planejamento, Or\u00e7amento e Gest\u00e3o)"},{"id":784,"nome":"MPS (Minist\u00e9rio da Previd\u00eancia Social)"},{"id":153,"nome":"MPT (Minist\u00e9rio P\u00fablico do Trabalho)"},{"id":365,"nome":"MPU (Minist\u00e9rio P\u00fablico da Uni\u00e3o)"},{"id":851,"nome":"MRE (Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores)"},{"id":169,"nome":"MS (Minist\u00e9rio da Sa\u00fade)"},{"id":374,"nome":"MTE (Minist\u00e9rio do Trabalho e Emprego)"},{"id":820,"nome":"MTur (Minist\u00e9rio do Turismo)"},{"id":753,"nome":"NOSSA CAIXA DESENVOLVIMENTO (Ag\u00eancia de Fomento do Estado de S\u00e3o Paulo)"},{"id":56,"nome":"OAB (Ordem dos Advogados do Brasil)"},{"id":923,"nome":"OAB-DF (Ordem dos Advogados do Brasil - Seccional do Distrito Federal)"},{"id":928,"nome":"OAB-MT (Ordem dos Advogados do Brasil - Seccional de Mato Grosso)"},{"id":913,"nome":"OAB-SC (Ordem dos Advogados do Brasil - Seccional de Santa Catarina)"},{"id":897,"nome":"OAB-SP (Ordem dos Advogados do Brasil - Seccional de S\u00e3o Paulo)"},{"id":647,"nome":"Parana Previd\u00eancia (Parana Previd\u00eancia)"},{"id":691,"nome":"PC-AL (Pol\u00edcia Civil de Alagoas)"},{"id":142,"nome":"PC-AP (Pol\u00edcia Civil do Estado do Amap\u00e1)"},{"id":75,"nome":"PC-BA (Pol\u00edcia Civil do Estado da Bahia)"},{"id":681,"nome":"PC-CE (Pol\u00edcia Civil do Estado do Cear\u00e1)"},{"id":393,"nome":"PC-DF (Pol\u00edcia Civil do Distrito Federal)"},{"id":551,"nome":"PC-ES (Pol\u00edcia Civil do Estado do Esp\u00edrito Santo)"},{"id":337,"nome":"PC-GO (Pol\u00edcia Civil do Estado de Goi\u00e1s)"},{"id":46,"nome":"PC-MA (Pol\u00edcia Civil do Estado do Maranh\u00e3o)"},{"id":465,"nome":"PC-MG (Pol\u00edcia Civil do Estado de Minas Gerais)"},{"id":234,"nome":"PC-MS (Pol\u00edcia Civil do Estado de Mato Grosso do Sul)"},{"id":886,"nome":"PC-MT (Pol\u00edcia Civil do Estado do Mato Grosso)"},{"id":336,"nome":"PC-PA (Pol\u00edcia Civil do Estado do Par\u00e1)"},{"id":850,"nome":"PC-PB (Pol\u00edcia Civil do Estado da Para\u00edba)"},{"id":915,"nome":"PC-PE (Pol\u00edcia Civil do Estado de Pernambuco)"},{"id":516,"nome":"PC-PI (Pol\u00edcia Civil do Estado de Piau\u00ed)"},{"id":639,"nome":"PC-PR (Pol\u00edcia Civil do Estado do Paran\u00e1)"},{"id":596,"nome":"PC-RJ (Pol\u00edcia Civil do Estado do Rio de Janeiro)"},{"id":883,"nome":"PC-RN (Pol\u00edcia Civil do Estado do Rio Grande do Norte)"},{"id":707,"nome":"PC-RO (Pol\u00edcia Civil do Estado de Rond\u00f4nia)"},{"id":885,"nome":"PC-RS (Pol\u00edcia Civil do Estado do Rio Grande do Sul)"},{"id":255,"nome":"PC-SC (Pol\u00edcia Civil do Estado de Santa Catarina)"},{"id":1019,"nome":"PC-SE (Pol\u00edcia Civil de Sergipe)"},{"id":518,"nome":"PC-SP (Pol\u00edcia Civil do Estado de S\u00e3o Paulo)"},{"id":467,"nome":"PC-TO (Pol\u00edcia Civil do Estado de Tocantins)"},{"id":708,"nome":"PEFOCE (Per\u00edcia Forense do Estado do Cear\u00e1)"},{"id":105,"nome":"Petrobras (Petr\u00f3leo Brasileiro SA)"},{"id":1014,"nome":"PF (Pol\u00edcia Federal)"},{"id":466,"nome":"PG-DF (Procuradoria Geral do Distrito Federal)"},{"id":680,"nome":"PGE-AC (Procuradoria Geral do Estado do Acre)"},{"id":853,"nome":"PGE-AL (Procuradoria Geral do Estado de Alagoas)"},{"id":793,"nome":"PGE-AM (Procuradoria Geral do Estado do Amazonas)"},{"id":1012,"nome":"PGE-AP (Procuradoria Geral do Estado do Amap\u00e1 - PGE-AP)"},{"id":501,"nome":"PGE-BA (Procuradoria Geral do Estado da Bahia)"},{"id":896,"nome":"PGE-CE (Procuradoria Geral do Estado do Cear\u00e1)"},{"id":895,"nome":"PGE-ES (Procuradoria Geral do Estado do Esp\u00edrito Santo)"},{"id":289,"nome":"PGE-MT (Procuradoria Geral do Estado do Mato Grosso)"},{"id":719,"nome":"PGE-PA (Procuradoria Geral do Estado do Par\u00e1)"},{"id":910,"nome":"PGE-PB (Procuradoria Geral do Estado da Para\u00edba)"},{"id":464,"nome":"PGE-PE (Procuradoria Geral do Estado de Pernambuco)"},{"id":487,"nome":"PGE-PI (Procuradoria Geral do Estado do Piau\u00ed)"},{"id":742,"nome":"PGE-PR (Procuradoria Geral do Estado do Paran\u00e1)"},{"id":854,"nome":"PGE-RJ (Procuradoria Geral do Estado do Rio de Janeiro)"},{"id":741,"nome":"PGE-RO (Procuradoria Geral do Estado de Rond\u00f4nia)"},{"id":917,"nome":"PGE-RR (Procuradoria Geral do Estado de Roraima)"},{"id":759,"nome":"PGE-RS (Procuradoria Geral do Estado do Rio Grande do Sul)"},{"id":1021,"nome":"PGE-SC (PGE-SC - Procuradoria Geral de Santa Catarina)"},{"id":133,"nome":"PGE-SE (Procuradoria Geral do Estado de Sergipe)"},{"id":723,"nome":"PGE-SP (Procuradoria Geral do Estado de S\u00e3o Paulo)"},{"id":1013,"nome":"PGE-TO (Procuradoria Geral do Tocantins)"},{"id":711,"nome":"PGFN (Procuradora-Geral da Fazenda Nacional)"},{"id":717,"nome":"PGM - JO\u00c3O PESSOA - PB (Procuradoria Geral do Munic\u00edpio de Jo\u00e3o Pessoa)"},{"id":939,"nome":"PGM-Manaus (Procuradoria Geral do Munic\u00edpio de Manaus)"},{"id":810,"nome":"PGM-RR (Procuradoria Geral do Munic\u00edpio de Boa Vista (RR))"},{"id":562,"nome":"PGM-TERESINA-PI (Procuradoria Geral do Munic\u00edpio de Teresina - Piau\u00ed)"},{"id":722,"nome":"PGR (Procuradoria Geral da Rep\u00fablica)"},{"id":564,"nome":"PGT (Procuradoria Geral do Trabalho)"},{"id":140,"nome":"PJC-MT (Pol\u00edcia Judici\u00e1ria Civil do Mato Grosso)"},{"id":170,"nome":"PM-AC (Pol\u00edcia Militar do Acre)"},{"id":685,"nome":"PM-AL (Pol\u00edcia Militar do Estado de Alagoas)"},{"id":767,"nome":"PM-AM (Pol\u00edcia Militar do Estado do Amazonas)"},{"id":684,"nome":"PM-BA (Pol\u00edcia Militar do Estado da Bahia)"},{"id":488,"nome":"PM-CE (Pol\u00edcia Militar do Cear\u00e1)"},{"id":103,"nome":"PM-DF (Pol\u00edcia Militar do Distrito Federal)"},{"id":605,"nome":"PM-ES (Pol\u00edcia Militar do Esp\u00edrito Santo)"},{"id":578,"nome":"PM-GO (Pol\u00edcia Militar de Goias)"},{"id":206,"nome":"PM-MA (Pol\u00edcia Militar do Estado do Maranh\u00e3o)"},{"id":500,"nome":"PM-MG (Pol\u00edcia Militar do Estado de Minas Gerais)"},{"id":1066,"nome":"PM-PA (Pol\u00edicia Militar do Estado do Par\u00e1)"},{"id":884,"nome":"PM-PE (Pol\u00edcia Militar de Pernambuco)"},{"id":519,"nome":"PM-PI (Policia Militar do Estado do Piau\u00ed)"},{"id":674,"nome":"PM-PR (Pol\u00edcia Militar do Paran\u00e1)"},{"id":498,"nome":"PM-RJ (Pol\u00edcia Militar do Estado do Rio de Janeiro)"},{"id":642,"nome":"PM-RR (Pol\u00edcia Militar do Estado de Roraima)"},{"id":379,"nome":"PM-SC (Pol\u00edcia Militar do Estado de Santa Catarina)"},{"id":1045,"nome":"PM-SE (Pol\u00edcia Militar do Estado de Sergipe)"},{"id":253,"nome":"PM-SP (Pol\u00edcia Militar do Estado de S\u00e3o Paulo)"},{"id":573,"nome":"PM-TO (Pol\u00edcia Militar do Estado de Tocantins)"},{"id":112,"nome":"POL\u00cdCIA CIENT\u00cdFICA-PR (Pol\u00edcia Cient\u00edfica do Estado do Paran\u00e1)"},{"id":122,"nome":"POLITEC-AP (Pol\u00edcia T\u00e9cnico Cient\u00edfica do Estado do Amap\u00e1)"},{"id":205,"nome":"POLITEC-MT (Per\u00edcia Oficial e Identifica\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica do Mato Grosso)"},{"id":70,"nome":"Prefeitura de Adamantina - SP (Prefeitura Municipal de Adamantina)"},{"id":45,"nome":"Prefeitura de Agricol\u00e2ndia - PI (Prefeitura Municipal de Agricol\u00e2ndia)"},{"id":2,"nome":"Prefeitura de \u00c1guas de Chapec\u00f3 - SC (Prefeitura Municipal de \u00c1guas de Chapec\u00f3)"},{"id":956,"nome":"Prefeitura de Alagoinhas - BA (Prefeitura Municipal de Alagoinhas)"},{"id":1005,"nome":"Prefeitura de Alto Bela Vista - SC (Prefeitura Municipal de Alto Bela Vista)"},{"id":321,"nome":"Prefeitura de Alum\u00ednio - SP (Prefeitura Municipal de Alum\u00ednio)"},{"id":228,"nome":"Prefeitura de Anchieta - SC (Prefeitura Municipal de Anchieta)"},{"id":6,"nome":"Prefeitura de Andradas - MG (Prefeitura Municipal de Andradas)"},{"id":219,"nome":"Prefeitura de Andradina - SP (Prefeitura Municipal de Andradina)"},{"id":905,"nome":"Prefeitura de Angra dos Reis - RJ (Prefeitura Municipal de Angra dos Reis)"},{"id":232,"nome":"Prefeitura de Arauc\u00e1ria - PR (Prefeitura Municipal de Arauc\u00e1ria)"},{"id":1073,"nome":"Prefeitura de Aruj\u00e1 - SP (Prefeitura Municipal de Aruj\u00e1)"},{"id":1069,"nome":"Prefeitura de Assa\u00ed - PR (Prefeitura Municipal de Assa\u00ed)"},{"id":967,"nome":"Prefeitura de Avar\u00e9 - SP (Prefeitura Municipal de Avar\u00e9)"},{"id":934,"nome":"Prefeitura de Bandeirante - SC (Prefeitura Municipal de Bandeirante)"},{"id":3,"nome":"Prefeitura de Bariri - SP (Prefeitura Municipal de Bariri)"},{"id":266,"nome":"Prefeitura de Barra Bonita - SC (Prefeitura Municipal de Barra Bonita)"},{"id":231,"nome":"Prefeitura de Barra de S\u00e3o Miguel - AL (Prefeitura Municipal de Barra de S\u00e3o Miguel)"},{"id":57,"nome":"Prefeitura de Belmonte - SC (Prefeitura Municipal de Belmonte)"},{"id":270,"nome":"Prefeitura de Belo Horizonte - MG (Prefeitura Municipal de Belo Horizonte)"},{"id":250,"nome":"Prefeitura de Bituruna - PR (Prefeitura Municipal de Bituruna)"},{"id":998,"nome":"Prefeitura de Blumenau - SC (Prefeitura Municipal de Blumenau)"},{"id":1020,"nome":"Prefeitura de Boa Vista - RR (Prefeitura Municipal de Boa Vista)"},{"id":989,"nome":"Prefeitura de Bom Despacho - MG (Prefeitura Municipal de Bom Despacho)"},{"id":13,"nome":"Prefeitura de Bom Jesus do Amparo - MG (Prefeitura Municipal de Bom Jesus do Amparo)"},{"id":10,"nome":"Prefeitura de Bom Retiro - SC (Prefeitura Municipal de Bom Retiro)"},{"id":1006,"nome":"Prefeitura de Bombinhas - SC (Prefeitura Municipal de Bombinhas)"},{"id":67,"nome":"Prefeitura de Bon\u00f3polis - GO (Prefeitura Municipal de Bon\u00f3polis)"},{"id":86,"nome":"Prefeitura de Bra\u00e7o do Trombudo - SC (Prefeitura Municipal de Bra\u00e7o do Trombudo)"},{"id":240,"nome":"Prefeitura de Bra\u00fana - SP (Prefeitura Municipal de Bra\u00fana)"},{"id":1055,"nome":"Prefeitura de Brumadinho - MG (Prefeitura Municipal de Brumadinho)"},{"id":866,"nome":"Prefeitura de Brusque - SC (Prefeitura Municipal de Brusque)"},{"id":8,"nome":"Prefeitura de Cabeceiras do Piau\u00ed - PI (Prefeitura Municipal de Cabeceiras do Piau\u00ed)"},{"id":40,"nome":"Prefeitura de Cacoal - RO (Prefeitura Municipal de Cacoal)"},{"id":794,"nome":"Prefeitura de Cama\u00e7ari - BA (Prefeitura Municipal de Cama\u00e7ari)"},{"id":106,"nome":"Prefeitura de Cambori\u00fa - SC (Prefeitura Municipal de Cambori\u00fa)"},{"id":306,"nome":"Prefeitura de Campinas - SP (Prefeitura Municipal de Campinas)"},{"id":773,"nome":"Prefeitura de Campo Verde - MT (Prefeitura Municipal de Campo Verde)"},{"id":226,"nome":"Prefeitura de Campos do Jord\u00e3o - SP (Prefeitura Municipal de Campos do Jord\u00e3o)"},{"id":248,"nome":"Prefeitura de C\u00e2ndido de Abreu - PR (Prefeitura Municipal de C\u00e2ndido de Abreu)"},{"id":210,"nome":"Prefeitura de Canelinha - SC (Prefeitura Municipal de Canelinha)"},{"id":919,"nome":"Prefeitura de Cantagalo - RJ (Prefeitura Municipal de Cantagalo)"},{"id":262,"nome":"Prefeitura de Capanema - PA (Prefeitura Municipal de Capanema)"},{"id":227,"nome":"Prefeitura de Capinzal - SC (Prefeitura Municipal de Capinzal)"},{"id":353,"nome":"Prefeitura de Carmo do Rio Verde - GO (Prefeitura Municipal de Carmo do Rio Verde)"},{"id":813,"nome":"Prefeitura de Caruaru - PE (Prefeitura Municipal de Caruaru)"},{"id":331,"nome":"Prefeitura de Cascavel - PR (Prefeitura Municipal de Cascavel)"},{"id":184,"nome":"Prefeitura de Castelo do Piau\u00ed - PI (Prefeitura Municipal de Castelo do Piau\u00ed)"},{"id":953,"nome":"Prefeitura de Cataguases - MG (Prefeitura Municipal de Cataguases)"},{"id":950,"nome":"Prefeitura de Caxias - MA (Prefeitura Municipal de Caxias)"},{"id":23,"nome":"Prefeitura de Caxias do Sul - RS (Prefeitura Municipal de Caxias do Sul)"},{"id":732,"nome":"Prefeitura de Cedro de S\u00e3o Jo\u00e3o - SE (Prefeitura Municipal de Cedro de S\u00e3o Jo\u00e3o)"},{"id":954,"nome":"Prefeitura de Cerquilho - SP (Prefeitura Municipal de Cerquilho)"},{"id":198,"nome":"Prefeitura de Cerro Largo - RS (Prefeitura Municipal de Cerro Largo)"},{"id":349,"nome":"Prefeitura de Chapec\u00f3 - SC (Prefeitura Municipal de Chapec\u00f3)"},{"id":765,"nome":"Prefeitura de Charqueadas - RS (Prefeitura Municipal de Charqueadas)"},{"id":243,"nome":"Prefeitura de Cocal - PI (Prefeitura Municipal de Cocal)"},{"id":869,"nome":"Prefeitura de Concei\u00e7\u00e3o do Araguaia - PA (Prefeitura Municipal de Concei\u00e7\u00e3o do Araguaia)"},{"id":1049,"nome":"Prefeitura de Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro - MG (Prefeitura Municipal de Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro)"},{"id":38,"nome":"Prefeitura de Conchas - SP (Prefeitura Municipal de Conchas)"},{"id":817,"nome":"Prefeitura de Congonhas - MG (Prefeitura Municipal de Congonhas)"},{"id":83,"nome":"Prefeitura de Coroados - SP (Prefeitura Municipal de Coroados)"},{"id":962,"nome":"Prefeitura de Coronel Fabriciano - MG (Prefeitura Municipal de Coronel Fabriciano)"},{"id":1032,"nome":"Prefeitura de Cristalina - GO (Prefeitura Municipal de Cristalina)"},{"id":28,"nome":"Prefeitura de Cuiab\u00e1 - MT (Prefeitura Municipal de Cuiab\u00e1)"},{"id":1027,"nome":"Prefeitura de Cujubim - RO (Prefeitura Municipal de Cujubim)"},{"id":398,"nome":"Prefeitura de Curitiba - PR (Prefeitura Municipal de Curitiba)"},{"id":265,"nome":"Prefeitura de Descanso - SC (Prefeitura Municipal de Descanso)"},{"id":32,"nome":"Prefeitura de Dracena - SP (Prefeitura Municipal de Dracena)"},{"id":1025,"nome":"Prefeitura de Eldorado do Sul - RS (Prefeitura Municipal de Eldorado do Sul)"},{"id":995,"nome":"Prefeitura de Fazenda Rio Grande - PR (Prefeitura Municipal de Fazenda Rio Grande)"},{"id":952,"nome":"Prefeitura de Fern\u00e3o - SP (Prefeitura Municipal de Fern\u00e3o)"},{"id":840,"nome":"Prefeitura de Florian\u00f3polis - SC (Prefeitura Municipal de Florian\u00f3polis)"},{"id":267,"nome":"Prefeitura de Fortaleza - CE (Prefeitura Municipal de Fortaleza)"},{"id":932,"nome":"Prefeitura de Garuva - SC (Prefeitura Municipal de Garuva)"},{"id":839,"nome":"Prefeitura de Goiana - PE (Prefeitura Municipal de Goiana)"},{"id":34,"nome":"Prefeitura de Goioer\u00ea - PR (Prefeitura Municipal de Goioer\u00ea)"},{"id":264,"nome":"Prefeitura de Guaraciaba - SC (Prefeitura Municipal de Guaraciaba)"},{"id":152,"nome":"Prefeitura de Guarapuava - PR (Prefeitura Municipal de Guarapuava)"},{"id":64,"nome":"Prefeitura de Guare\u00ed - SP (Prefeitura Municipal de Guare\u00ed)"},{"id":197,"nome":"Prefeitura de Guaruj\u00e1 do Sul - SC (Prefeitura Municipal de Guaruj\u00e1 do Sul)"},{"id":322,"nome":"Prefeitura de Guarulhos - SP (Prefeitura Municipal de Guarulhos)"},{"id":24,"nome":"Prefeitura de Guatamb\u00fa - SC (Prefeitura Municipal de Guatamb\u00fa)"},{"id":246,"nome":"Prefeitura de Gurupi - TO (Prefeitura Municipal de Gurupi)"},{"id":127,"nome":"Prefeitura de Ibiapina - CE (Prefeitura Municipal de Ibiapina)"},{"id":868,"nome":"Prefeitura de Igarap\u00e9-Miri - PA (Prefeitura Municipal de Igarap\u00e9-Miri)"},{"id":1046,"nome":"Prefeitura de Ilh\u00e9us - BA (Prefeitura Municipal de Ilh\u00e9us)"},{"id":856,"nome":"Prefeitura de Ipojuca - PE (Prefeitura Municipal de Ipojuca)"},{"id":194,"nome":"Prefeitura de Ipor\u00e3 do Oeste - SC (Prefeitura Municipal de Ipor\u00e3 do Oeste)"},{"id":101,"nome":"Prefeitura de Ipu\u00e3 - SP (Prefeitura Municipal de Ipu\u00e3)"},{"id":4,"nome":"Prefeitura de Ipumirim - SC (Prefeitura Municipal de Ipumirim)"},{"id":187,"nome":"Prefeitura de Irani - SC (Prefeitura Municipal de Irani)"},{"id":93,"nome":"Prefeitura de Irec\u00ea - BA (Prefeitura Municipal de Irec\u00ea)"},{"id":799,"nome":"Prefeitura de Itabaiana - PB (Prefeitura Municipal de Itabaiana)"},{"id":847,"nome":"Prefeitura de Itaja\u00ed - SC (Prefeitura Municipal de Itaja\u00ed)"},{"id":326,"nome":"Prefeitura de Itapema - SC (Prefeitura Municipal de Itapema)"},{"id":1071,"nome":"Prefeitura de Itapemirim - ES (Prefeitura Municipal de Itapemirim)"},{"id":947,"nome":"Prefeitura de Itapiranga - SC (Prefeitura Municipal de Itapiranga)"},{"id":5,"nome":"Prefeitura de Itapu\u00ed - SP (Prefeitura Municipal de Itapu\u00ed)"},{"id":242,"nome":"Prefeitura de Itatiaiu\u00e7u - MG (Prefeitura Municipal de Itatiaiu\u00e7u)"},{"id":991,"nome":"Prefeitura de Ituiutaba - MG (Prefeitura Municipal de Ituiutaba)"},{"id":39,"nome":"Prefeitura de Iva\u00ed - PR (Prefeitura Municipal de Iva\u00ed)"},{"id":171,"nome":"Prefeitura de Ivaipor\u00e3 - PR (Prefeitura Municipal de Ivaipor\u00e3)"},{"id":731,"nome":"Prefeitura de Jacareacanga - PA (Prefeitura Municipal de Jacareacanga )"},{"id":668,"nome":"Prefeitura de Jaguar\u00e3o - RS (Prefeitura Municipal de Jaguar\u00e3o)"},{"id":189,"nome":"Prefeitura de Jambeiro - SP (Prefeitura Municipal de Jambeiro)"},{"id":42,"nome":"Prefeitura de Ji-Paran\u00e1 - RO (Prefeitura Municipal de Ji-Paran\u00e1)"},{"id":54,"nome":"Prefeitura de Jo\u00e3o Pessoa - PB (Prefeitura Municipal de Jo\u00e3o Pessoa)"},{"id":164,"nome":"Prefeitura de Ju\u00edna - MT (Prefeitura Municipal de Ju\u00edna)"},{"id":1036,"nome":"Prefeitura de Juiz de Fora - MG (Prefeitura Municipal de Juiz de Fora)"},{"id":637,"nome":"Prefeitura de Jundia\u00ed - SP (Prefeitura Municipal de Jundia\u00ed)"},{"id":808,"nome":"Prefeitura de Juruti - PA (Prefeitura Municipal de Juruti)"},{"id":48,"nome":"Prefeitura de Landri Sales - PI (Prefeitura Municipal de Landri Sales)"},{"id":936,"nome":"Prefeitura de Lassance - MG (Prefeitura Municipal de Lassance)"},{"id":33,"nome":"Prefeitura de Lidian\u00f3polis - PR (Prefeitura Municipal de Lidian\u00f3polis)"},{"id":19,"nome":"Prefeitura de Lind\u00f3ia do Sul - SC (Prefeitura Municipal de Lind\u00f3ia do Sul)"},{"id":390,"nome":"Prefeitura de Londrina - PR (Prefeitura Municipal de Londrina)"},{"id":81,"nome":"Prefeitura de Lu\u00eds Correia - PI (Prefeitura Municipal de Lu\u00eds Correia)"},{"id":1067,"nome":"Prefeitura de Macaparana - PE (Prefeitura Municipal de Macaparana)"},{"id":116,"nome":"Prefeitura de Macei\u00f3 - AL (Prefeitura Municipal de Macei\u00f3)"},{"id":943,"nome":"Prefeitura de Machado - MG (Prefeitura Municipal de Machado)"},{"id":87,"nome":"Prefeitura de Magalh\u00e3es de Almeida - MA (Prefeitura Municipal de Magalh\u00e3es de Almeida)"},{"id":1028,"nome":"Prefeitura de Mampituba - RS (Prefeitura Municipal de Mampituba)"},{"id":12,"nome":"Prefeitura de Manaus - AM (Prefeitura Municipal de Manaus)"},{"id":946,"nome":"Prefeitura de Manduri - SP (Prefeitura Municipal de Manduri)"},{"id":236,"nome":"Prefeitura de Martin\u00f3polis - SP (Prefeitura Municipal de Martin\u00f3polis)"},{"id":319,"nome":"Prefeitura de Matias Ol\u00edmpio - PI (Prefeitura Municipal de Matias Ol\u00edmpio)"},{"id":323,"nome":"Prefeitura de Mogi das Cruzes - SP (Prefeitura Municipal de Mogi das Cruzes - SP)"},{"id":1010,"nome":"Prefeitura de Monda\u00ed - SC (Prefeitura Municipal de Monda\u00ed)"},{"id":192,"nome":"Prefeitura de Monteiro - PB (Prefeitura Municipal de Monteiro)"},{"id":17,"nome":"Prefeitura de Morro do Chap\u00e9u - BA (Prefeitura Municipal de Morro do Chap\u00e9u)"},{"id":298,"nome":"Prefeitura de Natal - RN (Prefeitura Municipal de Natal)"},{"id":275,"nome":"Prefeitura de Niter\u00f3i - RJ (Prefeitura Municipal de Niter\u00f3i)"},{"id":100,"nome":"Prefeitura de Nova Candel\u00e1ria - RS (Prefeitura Municipal de Nova Candel\u00e1ria)"},{"id":263,"nome":"Prefeitura de Nova Erechim - SC (Prefeitura Municipal de Nova Erechim)"},{"id":62,"nome":"Prefeitura de Nova Itaberaba - SC (Prefeitura Municipal de Nova Itaberaba)"},{"id":748,"nome":"Prefeitura de Nova Lima - MG (Prefeitura Municipal de Nova Lima)"},{"id":26,"nome":"Prefeitura de Novo Horizonte - SC (Prefeitura Municipal de Novo Horizonte)"},{"id":1048,"nome":"Prefeitura de Oliven\u00e7a - AL (Prefeitura Municipal de Oliven\u00e7a)"},{"id":151,"nome":"Prefeitura de Orleans - SC (Prefeitura Municipal de Orleans)"},{"id":268,"nome":"Prefeitura de Osvaldo Cruz - SP (Prefeitura Municipal de Osvaldo Cruz)"},{"id":249,"nome":"Prefeitura de Ouro Branco - RN (Prefeitura Municipal de Ouro Branco)"},{"id":532,"nome":"Prefeitura de Palho\u00e7a - SC (Prefeitura Municipal de Palho\u00e7a)"},{"id":963,"nome":"Prefeitura de Palma Sola - SC (Prefeitura Municipal de Palma Sola)"},{"id":663,"nome":"Prefeitura de Palmas - TO (Prefeitura Municipal de Palmas)"},{"id":987,"nome":"Prefeitura de P\u00e3o de A\u00e7\u00facar - AL (Prefeitura Municipal de P\u00e3o de A\u00e7\u00facar)"},{"id":1047,"nome":"Prefeitura de Para\u00edba do Sul - RJ (Prefeitura Municipal de Para\u00edba do Sul)"},{"id":544,"nome":"Prefeitura de Paulista - PE (Prefeitura Municipal de Paulista)"},{"id":806,"nome":"Prefeitura de Penedo - AL (Prefeitura Municipal de Penedo)"},{"id":15,"nome":"Prefeitura de P\u00e9rola D`Oeste - PR (Prefeitura Municipal de P\u00e9rola D`Oeste)"},{"id":672,"nome":"Prefeitura de Petrol\u00e2ndia - PE (Prefeitura Municipal de Petrol\u00e2ndia)"},{"id":1043,"nome":"Prefeitura de Petrolina - PE (Prefeitura Municipal de Petrolina)"},{"id":69,"nome":"Prefeitura de Pindorama - SP (Prefeitura Municipal de Pindorama)"},{"id":1065,"nome":"Prefeitura de Planaltina - GO (Prefeitura Municipal de Planaltina)"},{"id":1064,"nome":"Prefeitura de Po\u00e7\u00e3o - PE (Prefeitura Municipal de Po\u00e7\u00e3o)"},{"id":334,"nome":"Prefeitura de Porto Alegre - RS (Prefeitura Municipal de Porto Alegre)"},{"id":110,"nome":"Prefeitura de Porto Feliz - SP (Prefeitura Municipal de Porto Feliz)"},{"id":882,"nome":"Prefeitura de Porto Velho - RO (Prefeitura Municipal de Porto Velho)"},{"id":195,"nome":"Prefeitura de Prata - PB (Prefeitura Municipal de Prata)"},{"id":1009,"nome":"Prefeitura de Presidente Kennedy - ES (Prefeitura Municipal de Presidente Kennedy)"},{"id":85,"nome":"Prefeitura de Princesa - SC (Prefeitura Municipal de Princesa)"},{"id":186,"nome":"Prefeitura de Quarto Centen\u00e1rio - PR (Prefeitura Municipal de Quarto Centen\u00e1rio)"},{"id":49,"nome":"Prefeitura de Queluz - SP (Prefeitura Municipal de Queluz)"},{"id":841,"nome":"Prefeitura de Quixad\u00e1 - CE (Prefeitura Municipal de Quixad\u00e1)"},{"id":484,"nome":"Prefeitura de Recife - PE (Prefeitura Municipal de Recife)"},{"id":229,"nome":"Prefeitura de Rem\u00edgio - PB (Prefeitura Municipal de Rem\u00edgio)"},{"id":818,"nome":"Prefeitura de Resende - RJ (Prefeitura Municipal de Resende)"},{"id":65,"nome":"Prefeitura de Rio Branco - AC (Prefeitura Municipal de Rio Branco)"},{"id":280,"nome":"Prefeitura de Rio de Janeiro - RJ (Prefeitura Municipal de Rio de Janeiro)"},{"id":827,"nome":"Prefeitura de Rio Largo - AL (Prefeitura Municipal de Rio Largo)"},{"id":238,"nome":"Prefeitura de Riqueza - SC (Prefeitura Municipal de Riqueza)"},{"id":202,"nome":"Prefeitura de Riversul - SP (Prefeitura Municipal de Riversul)"},{"id":196,"nome":"Prefeitura de Roteiro - AL (Prefeitura Municipal de Roteiro)"},{"id":844,"nome":"Prefeitura de Salvador - BA (Prefeitura Municipal de Salvador)"},{"id":1002,"nome":"Prefeitura de Santa B\u00e1rbara - MG (Prefeitura Municipal de Santa B\u00e1rbara)"},{"id":1031,"nome":"Prefeitura de Santa Cruz - PB (Prefeitura Municipal de Santa Cruz)"},{"id":948,"nome":"Prefeitura de Santa Helena - SC (Prefeitura Municipal de Santa Helena)"},{"id":203,"nome":"Prefeitura de Santa Luzia - MG (Prefeitura Municipal de Santa Luzia)"},{"id":565,"nome":"Prefeitura de Santa Maria Madalena - RJ (Prefeitura Municipal de Santa Maria Madalena)"},{"id":1026,"nome":"Prefeitura de Santa Rosa - RS (Prefeitura Municipal de Santa Rosa)"},{"id":182,"nome":"Prefeitura de Santa Rosa de Viterbo - SP (Prefeitura Municipal de Santa Rosa de Viterbo)"},{"id":30,"nome":"Prefeitura de Santa Terezinha do Progresso - SC (Prefeitura Municipal de Santa Terezinha do Progresso)"},{"id":257,"nome":"Prefeitura de Santiago do Sul - SC (Prefeitura Municipal de Santiago do Sul)"},{"id":1,"nome":"Prefeitura de S\u00e3o Bernardo - MA (Prefeitura Municipal de S\u00e3o Bernardo)"},{"id":254,"nome":"Prefeitura de S\u00e3o Carlos - SC (Prefeitura Municipal de S\u00e3o Carlos)"},{"id":937,"nome":"Prefeitura de S\u00e3o Carlos - SP (Prefeitura Municipal de S\u00e3o Carlos)"},{"id":979,"nome":"Prefeitura de S\u00e3o Domingos do Azeit\u00e3o - MA (Prefeitura Municipal de S\u00e3o Domingos do Azeit\u00e3o)"},{"id":867,"nome":"Prefeitura de S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu - PA (Prefeitura Municipal de S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu)"},{"id":931,"nome":"Prefeitura de S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista - SP (Prefeitura Municipal de S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista)"},{"id":986,"nome":"Prefeitura de S\u00e3o Jo\u00e3o do Araguaia - PA (Prefeitura Municipal de S\u00e3o Jo\u00e3o do Araguaia)"},{"id":44,"nome":"Prefeitura de S\u00e3o Jo\u00e3o do Oeste - SC (Prefeitura Municipal de S\u00e3o Jo\u00e3o do Oeste)"},{"id":63,"nome":"Prefeitura de S\u00e3o Joaquim da Barra - SP (Prefeitura Municipal de S\u00e3o Joaquim da Barra)"},{"id":144,"nome":"Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 da Safira - MG (Prefeitura Municipal de S\u00e3o Jos\u00e9 da Safira)"},{"id":25,"nome":"Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro - SP (Prefeitura Municipal de S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro)"},{"id":180,"nome":"Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos - SP (Prefeitura Municipal de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos)"},{"id":29,"nome":"Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais - PR (Prefeitura Municipal de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais)"},{"id":997,"nome":"Prefeitura de S\u00e3o Lu\u00eds - MA (Prefeitura Municipal de S\u00e3o Lu\u00eds)"},{"id":966,"nome":"Prefeitura de S\u00e3o Miguel do Oeste - SC (Prefeitura Municipal de S\u00e3o Miguel do Oeste - SC)"},{"id":352,"nome":"Prefeitura de S\u00e3o Paulo - SP (Prefeitura Municipal de S\u00e3o Paulo)"},{"id":20,"nome":"Prefeitura de S\u00e3o Sebasti\u00e3o - SP (Prefeitura Municipal de S\u00e3o Sebasti\u00e3o)"},{"id":11,"nome":"Prefeitura de Sarzedo - MG (Prefeitura Municipal de Sarzedo)"},{"id":978,"nome":"Prefeitura de Saudades - SC (Prefeitura Municipal de Saudades)"},{"id":1029,"nome":"Prefeitura de Seara - SC (Prefeitura Municipal de Seara)"},{"id":31,"nome":"Prefeitura de Serra Alta - SC (Prefeitura Municipal de Serra Alta)"},{"id":1007,"nome":"Prefeitura de Serra Branca - PB (Prefeitura Municipal de Serra Branca)"},{"id":976,"nome":"Prefeitura de Serra Grande - PB (Prefeitura Municipal de Serra Grande)"},{"id":809,"nome":"Prefeitura de Sertaneja - PR (Prefeitura Municipal de Sertaneja)"},{"id":47,"nome":"Prefeitura de Sert\u00e3ozinho - SP (Prefeitura Municipal de Sert\u00e3ozinho)"},{"id":935,"nome":"Prefeitura de Sete Lagoas - MG (Prefeitura Municipal de Sete Lagoas)"},{"id":1011,"nome":"Prefeitura de S\u00edtio Novo - RN (Prefeitura Municipal de S\u00edtio Novo)"},{"id":60,"nome":"Prefeitura de Solon\u00f3pole - CE (Prefeitura Municipal de Solon\u00f3pole)"},{"id":199,"nome":"Prefeitura de Sombrio - SC (Prefeitura Municipal de Sombrio)"},{"id":977,"nome":"Prefeitura de Suzano - SP (Prefeitura Municipal de Suzano)"},{"id":965,"nome":"Prefeitura de Tacaratu - PE (Prefeitura Municipal de Tacaratu)"},{"id":1051,"nome":"Prefeitura de Tangar\u00e1 da Serra - MT (Prefeitura Municipal de Tangar\u00e1 da Serra)"},{"id":342,"nome":"Prefeitura de Tangu\u00e1 - RJ (Prefeitura Municipal de Tangu\u00e1)"},{"id":951,"nome":"Prefeitura de Taubat\u00e9 - SP (Prefeitura Municipal de Taubat\u00e9)"},{"id":201,"nome":"Prefeitura de Teresina - PI (Prefeitura Municipal de Teresina)"},{"id":1024,"nome":"Prefeitura de Tr\u00eas de Maio - RS (Prefeitura Municipal de Tr\u00eas de Maio)"},{"id":251,"nome":"Prefeitura de Treze T\u00edlias - SC (Prefeitura Municipal de Treze T\u00edlias)"},{"id":341,"nome":"Prefeitura de Trindade - GO (Prefeitura Municipal de Trindade)"},{"id":1074,"nome":"Prefeitura de Valen\u00e7a - RJ (Prefeitura Municipal de Valen\u00e7a)"},{"id":14,"nome":"Prefeitura de Vargem Grande do Sul - SP (Prefeitura Municipal de Vargem Grande do Sul)"},{"id":749,"nome":"Prefeitura de V\u00e1rzea Grande - MT (Prefeitura Municipal de V\u00e1rzea Grande)"},{"id":320,"nome":"Prefeitura de V\u00e1rzea Paulista - SP (Prefeitura Municipal de V\u00e1rzea Paulista)"},{"id":988,"nome":"Prefeitura de Vermelho Novo - MG (Prefeitura Municipal de Vermelho Novo)"},{"id":800,"nome":"Prefeitura de Votorantim - SP (Prefeitura Municipal de Votorantim)"},{"id":758,"nome":"PREVIC (Superintend\u00eancia Nacional de Previd\u00eancia Complementar)"},{"id":384,"nome":"PRF (Pol\u00edcia Rodovi\u00e1ria Federal)"},{"id":705,"nome":"PROCERGS (Companhia de Processamento de Dados do Estado do Rio Grande do Sul)"},{"id":225,"nome":"PROCON-MA (Instituto de Prote\u00e7\u00e3o e Defesa do Consumidor do Maranh\u00e3o)"},{"id":836,"nome":"PRODAM-AM (Processamento de Dados da Amaz\u00f4nia S\/A)"},{"id":677,"nome":"PRODEB (Companhia de Processamento de Dados do Estado da Bahia)"},{"id":750,"nome":"PRODEMGE (Companhia de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o do Estado de Minas Gerais)"},{"id":832,"nome":"PRODESP (Companhia de Processamento de Dados do Estado de S\u00e3o Paulo)"},{"id":529,"nome":"PRODEST-ES (Instituto de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o do Estado do Espirito Santo)"},{"id":357,"nome":"PUC - SP (Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica de S\u00e3o Paulo)"},{"id":548,"nome":"QC (Quadro Complementar de Oficiais da Marinha)"},{"id":678,"nome":"QT (Quadro T\u00e9cnico do Corpo Auxiliar da Marinha)"},{"id":482,"nome":"Receita Federal (Receita Federal do Brasil)"},{"id":916,"nome":"REFAP SA (Refinaria Alberto Pasqualini)"},{"id":511,"nome":"Rioprevid\u00eancia (Fundo \u00fanico de Previd\u00eancia Social do Estado do Rio de Janeiro)"},{"id":260,"nome":"SAAE - MG (Servi\u00e7o Aut\u00f4nomo de \u00c1gua e Esgoto de Guanh\u00e3es)"},{"id":314,"nome":"SAAE de Aimor\u00e9s - MG (Servi\u00e7o Aut\u00f4nomo de \u00c1gua e Esgoto em Aimor\u00e9s - Minas Gerais)"},{"id":139,"nome":"SAAE de Raul Soares - MG (Servi\u00e7o Aut\u00f4nomo de \u00c1gua e Esgoto de Raul Soares - Minas Gerais)"},{"id":543,"nome":"SABESP (Companhia de Saneamento B\u00e1sico do Estado de S\u00e3o Paulo)"},{"id":553,"nome":"SAD-PE (Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o de Pernambuco)"},{"id":735,"nome":"SAEB-BA (Secretaria da Administra\u00e7\u00e3o do Estado da Bahia)"},{"id":167,"nome":"SAMAE de Caxias do Sul - RS (Servi\u00e7o Aut\u00f4nomo Municipal de \u00c1gua e Esgoto de Caxias do Sul - RS)"},{"id":904,"nome":"SANEPAR (Companhia de Saneamento do Paran\u00e1)"},{"id":155,"nome":"SAP-SP (Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria - S\u00e3o Paulo)"},{"id":656,"nome":"SC-CE (Secretaria das Cidades do Estado do Cear\u00e1)"},{"id":906,"nome":"SDS-SC (Secretaria de Estado do Desenvolvimento Econ\u00f4mico Sustent\u00e1vel - SC)"},{"id":788,"nome":"SEAD-AP (Secretaria de Estado de Administra\u00e7\u00e3o do Amap\u00e1)"},{"id":709,"nome":"SEAD-PA (Secretaria Executiva de Administra\u00e7\u00e3o do Par\u00e1)"},{"id":724,"nome":"SEAD-PB (Secretaria de Estado da Administra\u00e7\u00e3o da Para\u00edba)"},{"id":510,"nome":"SEAP-DF (Secretaria de Estado de Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica do Distrito Federal)"},{"id":347,"nome":"SEAP-GO (Secretaria de Estado da Seguran\u00e7a P\u00fablica e Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria de Goi\u00e1s)"},{"id":1018,"nome":"SEAP-MG (Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o Prisional de Minas Gerais)"},{"id":1015,"nome":"SEAP-PR (Secretaria de Estado da Administra\u00e7\u00e3o e da Previd\u00eancia)"},{"id":715,"nome":"SEAP-RJ (Secretaria de Estado de Administra\u00e7\u00e3o Penitenci\u00e1ria - Rio de Janeiro )"},{"id":1057,"nome":"SEASTER-PA (SEASTER PA - Secretaria de Estado de Assist\u00eancia Social, Trabalho, Emprego e Renda do Par\u00e1)"},{"id":764,"nome":"SEBRAE-AL (Servi\u00e7o Brasileiro de Apoio \u00e0s Micro e Pequenas Empresas - AL)"},{"id":892,"nome":"SEBRAE-BA (Servi\u00e7o Brasileiro de Apoio \u00e0s Micro e Pequenas Empresas - BA)"},{"id":778,"nome":"SEBRAE-PA (Servi\u00e7o Brasileiro de Apoio \u00e0s Micro e Pequenas Empresas - PA)"},{"id":880,"nome":"SECAD-TO (Secretaria de Administra\u00e7\u00e3o de Tocantins)"},{"id":855,"nome":"SECONT-ES (Secretaria de Estado de Controle e Transpar\u00eancia)"},{"id":131,"nome":"SED-SC (Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o - Santa Catarina)"},{"id":653,"nome":"SEDENE (Superintend\u00eancia do Desenvolvimento do Nordeste)"},{"id":492,"nome":"SEDS-MG (Secretaria de Estado de Defesa Social)"},{"id":830,"nome":"SEDS-PE (Secretaria de Defesa Social do Estado de Pernambuco)"},{"id":846,"nome":"SEDU-ES (Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o - Governo do Esp\u00edrito Santo)"},{"id":739,"nome":"SEDUC - AM (Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Amazonas)"},{"id":98,"nome":"SEDUC-AL (Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Estado de Alagoas)"},{"id":621,"nome":"SEDUC-CE (Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Estado do Cear\u00e1)"},{"id":845,"nome":"SEDUC-GO (Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado de Goi\u00e1s)"},{"id":119,"nome":"SEDUC-MT (Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o Esporte e Lazer do Mato Grosso)"},{"id":461,"nome":"SEDUC-PA (Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Par\u00e1)"},{"id":294,"nome":"SEDUC-PI (Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o - Piau\u00ed)"},{"id":618,"nome":"SEDUC-RJ (Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o - Rio de Janeiro)"},{"id":579,"nome":"SEDUC-RO (Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o - Rond\u00f4nia)"},{"id":120,"nome":"SEDUC-SP (Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o do Estado de S\u00e3o Paulo)"},{"id":980,"nome":"SEDUCE GO (Secretaria Estadual de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Esporte de Goi\u00e1s)"},{"id":92,"nome":"SEDURB - Jo\u00e3o Pessoa (Secretaria de Desenvolvimento Urbano de Jo\u00e3o Pessoa)"},{"id":1052,"nome":"SEE-AC (Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o do Acre)"},{"id":648,"nome":"SEE-AL (Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o e do Esporte)"},{"id":108,"nome":"SEE-DF (Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o do Distrito Federal)"},{"id":84,"nome":"SEE-MG (Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o de Minas Gerais )"},{"id":215,"nome":"SEE-PB (Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o da Para\u00edba)"},{"id":898,"nome":"SEE-SP (Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Paulo)"},{"id":768,"nome":"SEEC-RN (Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o e da Cultura do Rio Grande do Norte)"},{"id":429,"nome":"SEEDUC-RJ (Secretaria de Estado de Educa\u00e7\u00e3o do Rio de Janeiro)"},{"id":902,"nome":"SEFAZ- MT (Secretaria de Estado de Fazenda do Mato Grosso)"},{"id":852,"nome":"SEFAZ-AC (Secretaria do Estado da Fazenda do Acre)"},{"id":470,"nome":"SEFAZ-PB (Secretaria de Estado da Receita Federal da Para\u00edba)"},{"id":395,"nome":"SEFAZ-PE (Secretaria de Estado de Fazenda de Pernambuco)"},{"id":400,"nome":"SEFAZ-PI (Secretaria de Fazenda - Governo do Estado do Piau\u00ed)"},{"id":481,"nome":"SEFAZ-RJ (Secretaria de Fazenda do Estado do Rio de Janeiro)"},{"id":493,"nome":"SEFAZ-RS (Secretaria de Estado de Fazenda do Rio Grande do Sul)"},{"id":798,"nome":"SEFAZ-SC (Secretaria de Estado da Fazenda de Santa Caratina)"},{"id":463,"nome":"SEFAZ-SP (Secretaria da Fazenda - Governo do Estado de S\u00e3o Paulo)"},{"id":469,"nome":"SEFIN-RO (Secretaria de Finan\u00e7as do Estado de Rond\u00f4nia)"},{"id":641,"nome":"SEGEP-MA (Secrataria de Estado da Gest\u00e3o e Pevid\u00eancia)"},{"id":281,"nome":"SEGEP-MA (Secretaria de Estado da Gest\u00e3o e Previd\u00eancia)"},{"id":644,"nome":"SEGER-ES (Secretaria de Estado de Gest\u00e3o e Recursos Humanos)"},{"id":615,"nome":"SEGESP (Secretaria de Estado da Gest\u00e3o P\u00fablica do Estado de Alagoas)"},{"id":982,"nome":"SEGPLAN-GO (Secretaria de Estado de Gest\u00e3o e Planejamento de Goi\u00e1s)"},{"id":212,"nome":"SEJUC-RN (Secretaria de Estado da Justi\u00e7a e da Cidadania do Rio Grande do Norte)"},{"id":811,"nome":"SEJUS-DF (Secretaria de Estado de Justi\u00e7a, Direitos Humanos e Cidadania do Distrito Federal)"},{"id":577,"nome":"SEJUS-ES (Secretaria de Estado da Justi\u00e7a do Esp\u00edrito Santo)"},{"id":805,"nome":"SEJUS-PI (Secretaria de Justi\u00e7a e Direitos Humanos do Piau\u00ed)"},{"id":774,"nome":"SEJUS-RO (Secretaria de Estado de Justi\u00e7a - Rond\u00f4nia)"},{"id":878,"nome":"SEMACE (Superintend\u00eancia Estadual do Meio Ambiente)"},{"id":450,"nome":"SEMAD-ARACAJU (Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o de Aracaju)"},{"id":138,"nome":"SEMPETQ (Secretaria da Micro e Pequena Empresa, Trabalho e Qualifica\u00e7\u00e3o de Pernambuco)"},{"id":692,"nome":"Senado Federal (Senado Federal)"},{"id":754,"nome":"SEPLAG-DF (Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o do Distrito Federal)"},{"id":533,"nome":"SEPLAG-MG (Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o de Minas Gerais)"},{"id":104,"nome":"SEPLAG-RJ (Secretaria de Estado de Planejamento e Gest\u00e3o do Rio de Janeiro)"},{"id":975,"nome":"SEPLAG-SE (Secretaria de Estado do Planejamento, Or\u00e7amento e Gest\u00e3o do Estado de Sergipe)"},{"id":135,"nome":"SEPOG-RO (Secretaria de Estado do Planejamento, Or\u00e7amento e Gest\u00e3o de Rond\u00f4nia)"},{"id":803,"nome":"SERES-PE (Secretaria Executiva de Ressocializa\u00e7\u00e3o de Pernambuco)"},{"id":590,"nome":"SERGAS (Sergipe G\u00e1s S.A.)"},{"id":368,"nome":"SERPRO (Servi\u00e7o Federal de Processamento de Dados)"},{"id":513,"nome":"SES-DF (Secretaria de Estado da Educa\u00e7\u00e3o - Distrito Federal)"},{"id":907,"nome":"SES-ES (Secretaria de Estado da Sa\u00fade - Esp\u00edrito Santo)"},{"id":247,"nome":"SES-PE (Secretaria de Estado da Sa\u00fade - Pernambuco)"},{"id":332,"nome":"SES-PR (Secretaria de Estado da Sa\u00fade - Paran\u00e1)"},{"id":176,"nome":"SES-SC (Secretaria de Estado da Sa\u00fade - Santa Catarina)"},{"id":634,"nome":"SESA-ES (Secretaria Estadual de Sa\u00fade do Esp\u00edrito Santo)"},{"id":888,"nome":"SESA-PR (Secretaria de Estado da Sa\u00fade do Paran\u00e1)"},{"id":622,"nome":"SESACRE (Secretaria de Estado de Sa\u00fade - Acre)"},{"id":826,"nome":"SESAP-RN (Secretaria de Estado da Sa\u00fade P\u00fablica - Rio Grande do Norte)"},{"id":999,"nome":"SESC - DF (SESC DF - Servi\u00e7o Social do Com\u00e9rcio do Distrito Federal)"},{"id":828,"nome":"SESC-SE (Servi\u00e7o Social do Com\u00e9rcio - Sergipe)"},{"id":667,"nome":"SESI-DF (Servi\u00e7o Social da Ind\u00fastria - DF)"},{"id":911,"nome":"SESI-SP (Servi\u00e7o Social da Ind\u00fastria - S\u00e3o Paulo)"},{"id":787,"nome":"SESPA-PA (Secretaria de Estado de Sa\u00fade P\u00fablica - Par\u00e1)"},{"id":924,"nome":"SET-RN (Secretaria de Estado da Tributa\u00e7\u00e3o do Rio Grande do Norte)"},{"id":857,"nome":"SFE (Sociedade Fluminense de Energia)"},{"id":658,"nome":"SJC-SC (Secret\u00e1ria de Estado da Justi\u00e7a e Cidadania do Estado de Santa Catarina)"},{"id":802,"nome":"SJCDH-BA (Secretaria de Justi\u00e7a, Cidadania e Direitos Humanos da Bahia)"},{"id":661,"nome":"SMA-RJ (Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o do Rio de Janeiro)"},{"id":283,"nome":"SME - SP (Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo)"},{"id":449,"nome":"SMF-RJ (Secretaria Municipal de Fazenda do Munic\u00edpio do Rio de Janeiro)"},{"id":530,"nome":"SP-URBANISMO (S\u00e3o Paulo Urbanismo - SP)"},{"id":690,"nome":"SPTrans (S\u00e3o Paulo Transporte S\/A)"},{"id":71,"nome":"SSP-GO (Secret\u00e1ria de Seguran\u00e7a P\u00fablica de Goi\u00e1s)"},{"id":657,"nome":"STF (Supremo Tribunal Federal)"},{"id":96,"nome":"STJ (Superior Tribunal de Justi\u00e7a)"},{"id":72,"nome":"STM (Superior Tribunal Militar)"},{"id":603,"nome":"SUDECO (Superintend\u00eancia do Desenvolvimento do Centro Oeste)"},{"id":505,"nome":"SUFRAMA (Superintend\u00eancia da Zona Franca de Manaus)"},{"id":35,"nome":"Sul Brasil\/SC (Prefeitura Sul Brasil\/SC)"},{"id":523,"nome":"SUSAM (Secretaria de Estado de Sa\u00fade do Amazonas)"},{"id":462,"nome":"SUSEP (Superintend\u00eancia de Seguros Privados)"},{"id":438,"nome":"TC-DF (Tribunal de Contas do Distrito Federal)"},{"id":399,"nome":"TCE - RJ (Tribunal de Contas do Estado do Rio de Janeiro)"},{"id":865,"nome":"TCE-AC (Tribunal de Contas do Estado de Acre)"},{"id":900,"nome":"TCE-AL (Tribunal de Contas do Estado de Alagoas)"},{"id":561,"nome":"TCE-AM (Tribunal de Contas do Estado do Amazonas)"},{"id":696,"nome":"TCE-AP (Tribunal de Contas do Estado do Amap\u00e1)"},{"id":457,"nome":"TCE-BA (Tribunal de Contas do Estado da Bahia)"},{"id":364,"nome":"TCE-CE (Tribunal de Contas do Estado do Cear\u00e1)"},{"id":454,"nome":"TCE-ES (Tribunal de Contas do Estado do Esp\u00edrito Santo)"},{"id":404,"nome":"TCE-GO (Tribunal de Contas do Estado de Goi\u00e1s)"},{"id":7,"nome":"TCE-MG (Tribunal de Contas do Estado de Minas Gerais)"},{"id":747,"nome":"TCE-MT (Tribunal de Contas do Estado de Mato Grosso)"},{"id":277,"nome":"TCE-PA (Tribunal de Contas do Estado do Par\u00e1)"},{"id":9,"nome":"TCE-PB (Tribunal de Contas do Estado da Para\u00edba)"},{"id":125,"nome":"TCE-PE (Tribunal de Contas do Estado de Pernambuco)"},{"id":378,"nome":"TCE-PI (Tribunal de Contas do Estado do Piau\u00ed)"},{"id":333,"nome":"TCE-PR (Tribunal de Contas do Estado do Paran\u00e1)"},{"id":406,"nome":"TCE-RN (Tribunal de Contas do Estado do Rio Grande do Norte)"},{"id":452,"nome":"TCE-RO (Tribunal de Contas do Estado de Rond\u00f4nia)"},{"id":527,"nome":"TCE-RS (Tribunal de Contas do Estado do Rio Grande do Sul)"},{"id":286,"nome":"TCE-SC (Tribunal de Contas do Estado de Santa Catarina)"},{"id":403,"nome":"TCE-SE (Tribunal de Contas do Estado de Sergipe)"},{"id":417,"nome":"TCE-SP (Tribunal de Contas do Estado de S\u00e3o Paulo)"},{"id":863,"nome":"TCE-TO (Tribunal de Contas do Estado de Tocantins)"},{"id":90,"nome":"TCM-BA (Tribunal de Contas dos Munic\u00edpios da Bahia)"},{"id":559,"nome":"TCM-CE (Tribunal de Contas dos Munic\u00edpios do Cear\u00e1)"},{"id":402,"nome":"TCM-GO (Tribunal de Contas dos Munic\u00edpios de Goi\u00e1s )"},{"id":791,"nome":"TCM-PA (Tribunal de Contas dos Munic\u00edpios do Estado do Par\u00e1)"},{"id":339,"nome":"TCM-RJ (Tribunal de Contas do Munic\u00edpio do Rio de Janeiro)"},{"id":363,"nome":"TCM-SP (Tribunal de Contas do Munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo)"},{"id":392,"nome":"TCU (Tribunal de Contas da Uni\u00e3o)"},{"id":576,"nome":"TELEBRAS (Telecomunica\u00e7\u00f5es Brasileiras S.A)"},{"id":890,"nome":"TERMOA\u00c7U (Termoa\u00e7u - Usina Termel\u00e9trica - RN)"},{"id":701,"nome":"TERMOBAHIA (Termobahia S\/A)"},{"id":864,"nome":"TermoMaca\u00e9 (TermoMaca\u00e9 LTDA)"},{"id":858,"nome":"TERMORIO (Termorio S.A.)"},{"id":556,"nome":"TJ-AC (Tribunal de Justi\u00e7a do Acre)"},{"id":51,"nome":"TJ-AL (Tribunal de Justi\u00e7a de Alagoas)"},{"id":616,"nome":"TJ-AM (Tribunal de Justi\u00e7a do Amazonas)"},{"id":538,"nome":"TJ-AP (Tribunal de Justi\u00e7a do Amap\u00e1)"},{"id":377,"nome":"TJ-BA (Tribunal de Justi\u00e7a da Bahia)"},{"id":471,"nome":"TJ-CE (Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Cear\u00e1)"},{"id":356,"nome":"TJ-DF (Tribunal de Justi\u00e7a do Distrito Federal e Territ\u00f3rios)"},{"id":626,"nome":"TJ-ES (Tribunal de Justi\u00e7a do Esp\u00edrito Santo)"},{"id":175,"nome":"TJ-GO (Tribunal de Justi\u00e7a de Goi\u00e1s)"},{"id":586,"nome":"TJ-MA (Tribunal de Justi\u00e7a do Maranh\u00e3o)"},{"id":124,"nome":"TJ-MG (Tribunal de Justi\u00e7a de Minas Gerais)"},{"id":430,"nome":"TJ-MS (Tribunal de Justi\u00e7a do Mato Grosso do Sul)"},{"id":296,"nome":"TJ-MT (Tribunal de Justi\u00e7a do Mato Grosso)"},{"id":476,"nome":"TJ-PA (Tribunal de Justi\u00e7a do Estado do Par\u00e1)"},{"id":496,"nome":"TJ-PB (Tribunal de Justi\u00e7a da Para\u00edba)"},{"id":130,"nome":"TJ-PE (Tribunal de Justi\u00e7a de Pernambuco)"},{"id":424,"nome":"TJ-PI (Tribunal de Justi\u00e7a de Piau\u00ed)"},{"id":117,"nome":"TJ-PR (Tribunal de Justi\u00e7a do Paran\u00e1)"},{"id":346,"nome":"TJ-RJ (Tribunal de Justi\u00e7a do Rio de Janeiro)"},{"id":594,"nome":"TJ-RN (Tribunal de Justi\u00e7a do Rio Grande do Norte)"},{"id":154,"nome":"TJ-RO (Tribunal de Justi\u00e7a de Rond\u00f4nia)"},{"id":394,"nome":"TJ-RR (Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de Roraima)"},{"id":354,"nome":"TJ-RS (Tribunal de Justi\u00e7a do Rio Grande do Sul)"},{"id":190,"nome":"TJ-SC (Tribunal de Justi\u00e7a de Santa Catarina)"},{"id":418,"nome":"TJ-SE (Tribunal de Justi\u00e7a de Sergipe)"},{"id":74,"nome":"TJ-SP (Tribunal de Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo)"},{"id":914,"nome":"TJ-TO (Tribunal de Justi\u00e7a de Tocantins)"},{"id":766,"nome":"TJM - SP (Tribunal de Justi\u00e7a Militar do Estado de S\u00e3o Paulo)"},{"id":214,"nome":"TJM-SP (Tribunal de Justi\u00e7a Militar do Estado de S\u00e3o Paulo)"},{"id":679,"nome":"TRANSPETRO (Petrobr\u00e1s Transporte SA)"},{"id":410,"nome":"TRE-AC (Tribunal Regional Eleitoral do Acre)"},{"id":790,"nome":"TRE-AL (Tribunal Regional Eleitoral de Alagoas)"},{"id":792,"nome":"TRE-AM (Tribunal Regional Eleitoral do Amazonas)"},{"id":433,"nome":"TRE-AP (Tribunal Regional Eleitoral do Amap\u00e1)"},{"id":158,"nome":"TRE-BA (Tribunal Regional Eleitoral da Bahia)"},{"id":698,"nome":"TRE-CE (Tribunal Regional Eleitoral do Cear\u00e1)"},{"id":372,"nome":"TRE-ES (Tribunal Regional Eleitoral do Esp\u00edrito Santo)"},{"id":407,"nome":"TRE-GO (Tribunal Regional Eleitoral de Goi\u00e1s)"},{"id":389,"nome":"TRE-MA (Tribunal Regional Eleitoral do Maranh\u00e3o)"},{"id":428,"nome":"TRE-MG (Tribunal Regional Eleitoral de Minas Gerais)"},{"id":643,"nome":"TRE-MS (Tribunal Regional Eleitoral de Mato Grosso do Sul)"},{"id":423,"nome":"TRE-MT (Tribunal Regional Eleitoral do Mato Grosso)"},{"id":521,"nome":"TRE-PA (Tribunal Regional Eleitoral do Par\u00e1)"},{"id":432,"nome":"TRE-PB (Tribunal Regional Eleitoral da Para\u00edba)"},{"id":113,"nome":"TRE-PE (Tribunal Regional Eleitoral de Pernambuco)"},{"id":302,"nome":"TRE-PI (Tribunal Regional Eleitoral do Piau\u00ed)"},{"id":146,"nome":"TRE-PR (Tribunal Regional Eleitoral do Paran\u00e1)"},{"id":128,"nome":"TRE-RJ (Tribunal Regional Eleitoral do Rio de Janeiro)"},{"id":752,"nome":"TRE-RN (Tribunal Regional Eleitoral do Rio Grande do Norte)"},{"id":601,"nome":"TRE-RO (Tribunal Regional Eleitoral de Rond\u00f4nia)"},{"id":391,"nome":"TRE-RR (Tribunal Regional Eleitoral de Roraima)"},{"id":425,"nome":"TRE-RS (Tribunal Regional Eleitoral do Rio Grande do Sul)"},{"id":751,"nome":"TRE-SC (Tribunal Regional Eleitoral de Santa Catarina)"},{"id":397,"nome":"TRE-SE (Tribunal Regional Eleitoral de Sergipe)"},{"id":109,"nome":"TRE-SP (Tribunal Regional Eleitoral do S\u00e3o Paulo)"},{"id":193,"nome":"TRE-TO (Tribunal Regional Eleitoral de Tocantins)"},{"id":220,"nome":"TRF - 1\u00aa REGI\u00c3O (Tribunal Regional Federal da 1\u00aa Regi\u00e3o)"},{"id":440,"nome":"TRF - 2\u00aa REGI\u00c3O (Tribunal Regional Federal da 2\u00aa Regi\u00e3o)"},{"id":330,"nome":"TRF - 3\u00aa REGI\u00c3O (Tribunal Regional Federal da 3\u00aa Regi\u00e3o)"},{"id":517,"nome":"TRF - 4\u00aa REGI\u00c3O (Tribunal Regional Federal da 4\u00aa Regi\u00e3o)"},{"id":181,"nome":"TRF - 5\u00aa REGI\u00c3O (Tribunal Regional Federal da 5\u00aa Regi\u00e3o)"},{"id":456,"nome":"TRT - 10\u00aa REGI\u00c3O (DF e TO) (Tribunal Regional do Trabalho da 10\u00aa Regi\u00e3o - Distrito Federal e Tocantins)"},{"id":447,"nome":"TRT - 11\u00aa Regi\u00e3o (AM) (Tribunal Regional do Trabalho da 11\u00aa Regi\u00e3o - Amazonas)"},{"id":161,"nome":"TRT - 12\u00aa Regi\u00e3o (SC) (Tribunal Regional do Trabalho da 12\u00aa Regi\u00e3o \u0096 Santa Catarina)"},{"id":295,"nome":"TRT - 14\u00aa Regi\u00e3o (RO e AC) (Tribunal Regional do Trabalho da 14\u00aa Regi\u00e3o \u0096 Rond\u00f4nia e Acre)"},{"id":405,"nome":"TRT - 15\u00aa Regi\u00e3o (Tribunal Regional do Trabalho da 15\u00aa Regi\u00e3o \u0096 Campinas)"},{"id":549,"nome":"TRT - 16\u00aa REGI\u00c3O (MA) (Tribunal Regional do Trabalho da 16\u00aa Regi\u00e3o - Maranh\u00e3o)"},{"id":435,"nome":"TRT - 17\u00aa Regi\u00e3o (ES) (Tribunal Regional do Trabalho da 17\u00aa Regi\u00e3o \u0096 Esp\u00edrito Santo)"},{"id":597,"nome":"TRT - 18\u00aa Regi\u00e3o (GO) (Tribunal Regional do Trabalho da 18\u00aa Regi\u00e3o \u0096 Goi\u00e1s)"},{"id":381,"nome":"TRT - 19\u00aa Regi\u00e3o (AL) (Tribunal Regional do Trabalho da 19\u00aa Regi\u00e3o \u0096 Alagoas)"},{"id":446,"nome":"TRT - 1\u00aa REGI\u00c3O (RJ) (Tribunal Regional do Trabalho da 1\u00aa Regi\u00e3o - Rio de Janeiro)"},{"id":311,"nome":"TRT - 20\u00aa REGI\u00c3O (SE) (Tribunal Regional do Trabalho da 20\u00aa Regi\u00e3o - Sergipe)"},{"id":222,"nome":"TRT - 21\u00aa Regi\u00e3o (RN) (Tribunal Regional do Trabalho da 21\u00aa Regi\u00e3o \u0096 Rio Grande do Norte)"},{"id":269,"nome":"TRT - 22\u00aa Regi\u00e3o (PI) (Tribunal Regional do Trabalho da 22\u00aa Regi\u00e3o \u0096 Piau\u00ed)"},{"id":301,"nome":"TRT - 23\u00aa REGI\u00c3O (MT) (Tribunal Regional do Trabalho da 23\u00aa Regi\u00e3o - Mato Grosso)"},{"id":115,"nome":"TRT - 24\u00aa REGI\u00c3O (MS) (Tribunal Regional do Trabalho da 24\u00aa Regi\u00e3o - Mato Grosso do Sul)"},{"id":522,"nome":"TRT - 2\u00aa REGI\u00c3O (SP) (Tribunal Regional do Trabalho da 2a Regi\u00e3o)"},{"id":387,"nome":"TRT - 3\u00aa Regi\u00e3o (MG) (Tribunal Regional do Trabalho da 3\u00aa Regi\u00e3o - Minas Gerais)"},{"id":415,"nome":"TRT - 4\u00aa REGI\u00c3O (RS) (Tribunal Regional do Trabalho da 4\u00aa Regi\u00e3o - Rio Grande do Sul)"},{"id":385,"nome":"TRT - 5\u00aa Regi\u00e3o (BA) (Tribunal Regional do Trabalho da 5\u00aa Regi\u00e3o - Bahia)"},{"id":78,"nome":"TRT - 6\u00aa Regi\u00e3o (PE) (Tribunal Regional do Trabalho da 6\u00aa Regi\u00e3o - Pernambuco)"},{"id":134,"nome":"TRT - 7\u00aa Regi\u00e3o (CE) (Tribunal Regional do Trabalho da 7\u00aa Regi\u00e3o - Cear\u00e1)"},{"id":292,"nome":"TRT - 8\u00aa Regi\u00e3o (PA e AP) (Tribunal Regional do Trabalho da 8\u00aa Regi\u00e3o \u0096 Par\u00e1 e Amap\u00e1)"},{"id":408,"nome":"TRT - 9\u00aa REGI\u00c3O (PR) (Tribunal Regional do Trabalho da 9\u00aa Regi\u00e3o - Paran\u00e1)"},{"id":695,"nome":"TSE (Tribunal Superior Eleitoral)"},{"id":136,"nome":"TST (Tribunal Superior do Trabalho)"},{"id":36,"nome":"Turvo\/SC (C\u00e2mara Municipal de Vereadores de Turvo\/SC)"},{"id":821,"nome":"UDESC (Universidade do Estado de Santa Catarina)"},{"id":239,"nome":"UECE (Universidade Estadual do Cear\u00e1)"},{"id":872,"nome":"UEGA (Usina El\u00e9trica a G\u00e1s de Arauc\u00e1ria)"},{"id":426,"nome":"UEL (Universidade Estadual de Londrina)"},{"id":159,"nome":"UEM (Universidade Estadual de Maring\u00e1 - Paran\u00e1)"},{"id":427,"nome":"UEMG (Universidade do Estado de Minas Gerais)"},{"id":557,"nome":"UEPA (Universidade Estadual do Par\u00e1)"},{"id":241,"nome":"UEPB (Universidade Estadual da Para\u00edba)"},{"id":1060,"nome":"UERJ (Universidade do Estado do Rio de Janeiro)"},{"id":785,"nome":"UERN (Universidade Estadual do Rio Grande do Norte)"},{"id":1062,"nome":"UFABC (Universidade Federal do ABC)"},{"id":507,"nome":"UFAL (Universidade Federal de Alagoas)"},{"id":278,"nome":"UFAM (Universidade Federal do Amazonas)"},{"id":531,"nome":"UFBA (Universidade Federal da Bahia)"},{"id":178,"nome":"UFC (Universidade Federal do Cear\u00e1)"},{"id":1072,"nome":"UFCG (Universidade Federal de Campina Grande)"},{"id":419,"nome":"UFES (Universidade Federal do Esp\u00edrito Santo)"},{"id":327,"nome":"UFF (Universidade Federal Fluminense)"},{"id":525,"nome":"UFFS (Universidade Federal da Fronteira Sul)"},{"id":61,"nome":"UFG (Universidade Federal de Goi\u00e1s)"},{"id":887,"nome":"UFJF (Universidade Federal de Juiz de Fora - MG)"},{"id":627,"nome":"UFLA (Universidade Federal de Lavras)"},{"id":355,"nome":"UFMG (Universidade Federal de Minas Gerais)"},{"id":960,"nome":"UFPA (Universidade Federal do Par\u00e1)"},{"id":293,"nome":"UFPB (Universidade Federal da Para\u00edba)"},{"id":558,"nome":"UFPE (Universidade Federal de Pernambuco)"},{"id":148,"nome":"UFPI (Universidade Federal do Piau\u00ed)"},{"id":111,"nome":"UFPR (Universidade Federal do Paran\u00e1)"},{"id":665,"nome":"UFRGS (Universidade Federal do Rio Grande do Sul)"},{"id":18,"nome":"UFRJ (Universidade Federal do Rio de Janeiro)"},{"id":1017,"nome":"UFRN (Universidade Federal do Rio Grande do Norte)"},{"id":99,"nome":"UFRPE (Universidade Federal Rural de Pernambuco)"},{"id":41,"nome":"UFSC (Universidade Federal de Santa Catarina)"},{"id":157,"nome":"UFSM (Universidade Federal de Santa Maria)"},{"id":474,"nome":"UFT (Universidade Federal do Tocantins)"},{"id":66,"nome":"UFTM (Universidade Federal do Tri\u00e2ngulo Mineiro)"},{"id":77,"nome":"UFU-MG (Universidade Federal de Uberl\u00e2ndia)"},{"id":870,"nome":"UNEAL (Universidade Estadual de Alagoas)"},{"id":614,"nome":"UNESP (Universidade Estadual Paulista)"},{"id":237,"nome":"UNICAMP (Universidade Estadual de Campinas)"},{"id":102,"nome":"UNIFAL-MG (Universidade Federal de Alfenas)"},{"id":671,"nome":"UNIFESP (Universidade Federal de S\u00e3o Paulo)"},{"id":964,"nome":"UNIFESSPA (Universidade Federal do Sul e Sudeste do Par\u00e1)"},{"id":879,"nome":"UNIMED - Belo Horizonte (Unimed Belo Horizonte)"},{"id":599,"nome":"UNIPAMPA (Universidade Federal do Pampa)"},{"id":903,"nome":"UNIVASF (Universidade Federal do Vale do S\u00e3o Francisco)"},{"id":1042,"nome":"UPE (Universidade de Pernambuco)"},{"id":235,"nome":"USP (Universidade de S\u00e3o Paulo)"},{"id":150,"nome":"UTFPR (Universidade Tecnol\u00f3gica Federal do Paran\u00e1)"},{"id":89,"nome":"VIVA RIO (Organiza\u00e7\u00e3o Viva Rio)"}]